<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
    <ref link="familiar_10_name">
        <string lang="en">Tubbo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_10_desc">
        <string lang="en">Flubby wubby Tubbo. The tubbiest Tubbo there ever was.</string>
        <string lang="fr">Le bon gros Tubbo. Le Tubbo le plus grassouillet de tous les temps.</string>
        <string lang="it">È grosso, è ciccio, è Tubbo. Il Tubbo più tubboso mai esistito.</string>
        <string lang="de">Flubbiger, wubbiger Tubbo. Der tubbigste Tubbo, den es je gab.</string>
        <string lang="es">Tubbo el gordullón. El Tubbo más rechoncho del mundo.</string>
        <string lang="pt">Tubbo gorducho fofucho. O Tubbo mais tubinho que existe.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_20_name">
        <string lang="en">BooBoo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_20_desc">
        <string lang="en">BooBoo is the cutest little ghost there ever was.</string>
        <string lang="fr">BooBoo est le plus mignon de tous les petits fantômes.</string>
        <string lang="it">BooBoo è il fantasmino più carino di tutti.</string>
        <string lang="de">BooBoo ist das niedlichste kleine Gespenst, das es je gab.</string>
        <string lang="es">BooBoo es un fantasma supermono.</string>
        <string lang="pt">BuBu é o fantasminha mais buuunitinho que existe.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_30_name">
        <string lang="en">Batty</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_30_desc">
        <string lang="en">While he might get annoying, this little Batty just wants to be your friend.</string>
        <string lang="fr">Ce petit Batty en fait parfois un peu trop, mais il veut juste devenir ton ami.</string>
        <string lang="it">Magari è un po' fastidioso, ma questo piccolo Batty vuole solo essere tuo amico.</string>
        <string lang="de">Er kann zwar ein wenig nervig sein, aber dieser kleine Batty will eigentlich nur dein Freund sein.</string>
        <string lang="es">Aunque pueda ser un incordio, el pequeño Batty solo quiere ser tu amigo.</string>
        <string lang="pt">Às vezes ele é chato, mas este Morceguinho quer muito ser seu amigo.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_40_name">
        <string lang="en">Grimz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_40_desc">
        <string lang="en">Death doesn't seem so scary when you have Grimz by your side.</string>
        <string lang="fr">La mort fait un peu moins peur quand on a Grimz à ses côtés.</string>
        <string lang="it">La morte non fa tanta paura quando hai Grimz dalla tua parte.</string>
        <string lang="de">Der Tod wirkt nicht ganz so furchterregend, wenn man Grimz an seiner Seite hat.</string>
        <string lang="es">La muerte no da tanto miedo cuando Grimz está a tu lado.</string>
        <string lang="pt">A morte não parece tão assustadora quando o Soturnino está do seu lado.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_50_name">
        <string lang="en">Prof. Oak</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_50_desc">
        <string lang="en">Sorry trainers, this Oak isn't interested in labratories or research of any kind.</string>
        <string lang="fr">Désolé, les dresseurs, les laboratoires et la recherche n'intéressent pas le chêne Oak.</string>
        <string lang="it">Siamo spiacenti, ma questo Oak non è interessato a laboratori o ricerca di nessun tipo.</string>
        <string lang="de">Tut mir leid, Trainer, dieser Oak ist nicht an Laboratorien, Experimenten oder Forschungen interessiert.</string>
        <string lang="es">Lo siento, entrenadores, a este Oak no le interesan ni los laboratorios ni la investigación</string>
        <string lang="pt">Desculpe treinadores, este Carvalho aqui não tem laboratório nem gosta de capturar ninguém.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_60_name">
        <string lang="en">Shrump</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_60_desc">
        <string lang="en">MAKE THIS REALM GREAT AGAIN.'</string>
        <string lang="fr">RENDONS SA GRANDEUR À CE ROYAUME.</string>
        <string lang="it">RENDIAMO DI NUOVO GRANDE IL REAME!</string>
        <string lang="de">MAKE THIS FANTASIEREICH GREAT AGAIN.'</string>
        <string lang="es">VOLVAMOS A HACER QUE ESTE REINO SEA ALGO GRANDE.'</string>
        <string lang="pt">VAMOS DEIXAR ESTE REINO MARAVILHOSO OUTRA VEZ</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_70_name">
        <string lang="en">Bob</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_70_desc">
        <string lang="en">This is Bob. Bob is simple. Bob is... Bob.</string>
        <string lang="fr">Voilà Bob. Bob est simple. Bob est... Bob, quoi.</string>
        <string lang="it">Questo è Bob. Bob è semplice. Bob è... Bob.</string>
        <string lang="de">Das ist Bob. Bob ist simpel. Bob ist ... Bob.</string>
        <string lang="es">Este es Bob. Bob es simplón. Bob es... Bob.</string>
        <string lang="pt">Esse é o Bob. O Bob é bem simples. Bob é... bem Bob.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_80_name">
        <string lang="en">Dryad</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_80_desc">
        <string lang="en">Natural green fur gives the ability to camouflage.</string>
        <string lang="fr">Ce pelage vert est un parfait camouflage.</string>
        <string lang="it">Il pelame verde naturale lo aiuta a mimetizzarsi.</string>
        <string lang="de">Natürliches grünes Fell bietet beste Tarneigenschaften.</string>
        <string lang="es">El pelaje de color verde naturaleza confiere la habilidad del camuflaje.</string>
        <string lang="pt">Quando seu pelo é naturalmente verde, fica mais fácil se camuflar.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_90_name">
        <string lang="en">Es'Skeleto</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_90_desc">
        <string lang="en">A pile of bones with a bit more life than expected.</string>
        <string lang="fr">Ce tas d'os n'est pas si mort qu'il n'y paraît.</string>
        <string lang="it">Un mucchietto di ossa un po' più vivo del previsto.</string>
        <string lang="de">Ein Haufen Knochen mit etwas mehr Leben als erwartet.</string>
        <string lang="es">Un puñado de huesos con más vida de lo que cabría esperar.</string>
        <string lang="pt">Uma pilha de ossos com mais vitalidade do que o normal.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_100_name">
        <string lang="en">Krusty</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_100_desc">
        <string lang="en">As crusty as Krusty can be.</string>
        <string lang="fr">Ce Krusty est aussi teigneux qu'il en a l'air.</string>
        <string lang="it">Arciere con un occhio d'aquila. Uno solo, però.</string>
        <string lang="de">So krustig, wie Krusty nur sein kann.</string>
        <string lang="es">Con toda la costra que puede tener Krusty.</string>
        <string lang="pt">Nenhum pilantra é mais Pelintra que esse aí.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_110_name">
        <string lang="en">Mer'lan</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_110_desc">
        <string lang="en">Mer'lan is the type who really likes to play tricks. Trusting him may not be smart.</string>
        <string lang="fr">Mer'lan adore jouer des tours. Alors, Alors, méfiance !</string>
        <string lang="it">A Mer'lan piace giocare brutti scherzi. Non è tipo di cui fidarsi.</string>
        <string lang="de">Mer'lan liebt es, Streiche zu spielen. Ihm zu vertrauen ist vielleicht nicht unbedingt klug.</string>
        <string lang="es">Mer'lan es el típico aficionado a las bromas. No es buena idea confiar en él.</string>
        <string lang="pt">Mer'lan é do tipo que gosta de pregar peças. Não é uma boa ideia confiar nele.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_120_name">
        <string lang="en">Lord Cerulean</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_120_desc">
        <string lang="en">Lord of the Elves, everything he see's is blue like him, inside and out.</string>
        <string lang="fr">Le seigneur des Elfes voit tout en bleu.</string>
        <string lang="it">Signore degli Elfi, tutto quello che vede è blu come lui, dentro e fuori.</string>
        <string lang="de">Der Elfenfürst. Alles, was er sieht, ist so blau wie er, innen wie außen.</string>
        <string lang="es">Señor de los elfos; todo lo que ve es azul, como él, por dentro y por fuera.</string>
        <string lang="pt">Senhor dos Elfos. Na mente dele, tudo é azul assim como ele, por dentro e por fora.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_130_name">
        <string lang="en">Baumo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_130_desc">
        <string lang="en">Don't underestimate this guy just cause he's a tree.</string>
        <string lang="fr">En dépit de sa tranquillité apparente, cet arbre peut être redoutable.</string>
        <string lang="it">Non sottovalutarlo solo perché è un albero.</string>
        <string lang="de">Unterschätze diesen Burschen nicht, nur weil er ein Baum ist.</string>
        <string lang="es">No subestimes a este tipo solo porque sea un árbol.</string>
        <string lang="pt">Não subestime esse aqui só porque ele é uma árvore.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_140_name">
        <string lang="en">Pengey</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_140_desc">
        <string lang="en">Small in size, this little guy is famous for sneaking up and biting the unprepared.</string>
        <string lang="fr">Cette créature profite de sa petite taille pour s'approcher discrètement de ses proies et les mordre.</string>
        <string lang="it">Questo piccoletto è famoso perché si avvicina di soppiatto e morde all'improvviso.</string>
        <string lang="de">Dieses kleine Kerlchen ist zwar, nun ja, klein ... aber er versteht es bestens, sich anzuschleichen und unvorbereitete Gegner zu beißen.</string>
        <string lang="es">Este pequeñín es famoso por aparecer de sopetón y morder por sorpresa.</string>
        <string lang="pt">Pequenininho e morde de surpresa quem dá bobeira, mas não é cachorro não.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_150_name">
        <string lang="en">McGobblestein</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_150_desc">
        <string lang="en">Watch out, he's mad crazy since no one gave him an argyle sweater for the holidays.</string>
        <string lang="fr">Attention, celui-là est devenu complètement cinglé, juste parce que personne ne lui a offert de chandail à losanges à Noël !</string>
        <string lang="it">Attento, è furibondo perché nessuno gli ha regalato un maglione fatto a mano per le feste.</string>
        <string lang="de">Vorsicht, er ist stinksauer, weil ihm zu Weihnachten niemand einen Argyle-Pullover geschenkt hat.</string>
        <string lang="es">Ten cuidado, está hecho un energúmeno porque nadie le regaló un suéter de rombos.</string>
        <string lang="pt">Cuidado, ele ficou maluco porque ninguém deu um casaco de tricô para ele no natal.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_160_name">
        <string lang="en">Yeti</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_160_desc">
        <string lang="en">Yeti, Abominable Snowman, it's all the same. Although he thrives on being 'original.'</string>
        <string lang="fr">Le Yeti, l'abominable homme des neiges, tout ça, c'est du pareil au même. Mais il se vante d'être "le vrai".</string>
        <string lang="it">Chiamalo Yeti, Uomo delle Nevi o solo Abominevole, è sempre lui. Si vanta di essere "l'originale".</string>
        <string lang="de">Yeti oder Schneemann, das ist gehupft wie gesprungen. Aber er legt großen Wert darauf, dass er der "echte" ist.</string>
        <string lang="es">Yeti, el abominable hombre de las nieves, es bastante monótono. Aunque se jacta de ser "original".</string>
        <string lang="pt">Ieti, Abominável Homem das Neves, dá na mesma. Ah mas ele adora dizer que é "o original".</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_170_name">
        <string lang="en">Grampz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_170_desc">
        <string lang="en">Careful not to step on this guys lawn. He's a grumpy old fart who get's angry pretty easy.</string>
        <string lang="fr">Attention à ne pas marcher sur les plates-bandes de ce vieux schnock grincheux car il se met facilement en colère.</string>
        <string lang="it">Fai attenzione a non calpestare il suo prato. Sarà un vecchio bacucco, ma si arrabbia alla svelta.</string>
        <string lang="de">Wagt es bloß nicht, einen Fuß auf den Rasen von diesem Zausel zu setzen. Er ist so ein richtiger alter Griesgram, der sehr schnell sehr wütend wird.</string>
        <string lang="es">Ten cuidado de no pisar el jardín de este tipo. Es un viejo gruñón que tiene muy poca correa.</string>
        <string lang="pt">Cuidado para nao pisar no jardim desse sujeito. Ele é um velhote rabugento que perde as estribeiras muito fácil.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_180_name">
        <string lang="en">Sugg</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_180_desc">
        <string lang="en">Sugg the slug. Be his friend and he just might hug you....</string>
        <string lang="fr">Sugg la limace. Si tu deviens ami avec cette créature, attends-toi à ce qu'elle soit un peu collante...</string>
        <string lang="it">Sugg la lumaca. Se ti mostri amichevole potrebbe abbracciarti...</string>
        <string lang="de">Sugg ist eine Schnecke und daher sozusagen immer mit Sugg und Pack unterwegs.</string>
        <string lang="es">Sugg la babosa cariñosa. Si te haces amigo suyo, quizá te dé un abrazo....</string>
        <string lang="pt">O Nojo parece um caramujo. E se você fizer amizade ele pode até te dar um beijo...</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_190_name">
        <string lang="en">Gak</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_190_desc">
        <string lang="en">Green and goey, the substance this guy is made of may get you a bit... slimey.</string>
        <string lang="fr">La substance verte dont est faite cette créature est un peu... visqueuse.</string>
        <string lang="it">La poltiglia verde di cui è fatto tende a renderlo un po'... appiccicoso.</string>
        <string lang="de">Vorsicht! Die grüne, glitschige Substanz, aus der dieser Kerl besteht, ist äußerst schleimig.</string>
        <string lang="es">La sustancia verde y pegajosa de la que está hecho este tipo podría resultar un tanto... asquerosa.</string>
        <string lang="pt">Verde e gosmento, esse cara é feito de uma substância que pode te deixar... grudento.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_200_name">
        <string lang="en">Blubber</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_200_desc">
        <string lang="en">Blubber is love. Blubber is life. Blubber is... real?</string>
        <string lang="fr">Blubber c'est l'amour, la vie... Mais Blubber est-il... réel ?</string>
        <string lang="it">Blubber è amore. Blubber è vita. Blubber è... vero?</string>
        <string lang="de">Blubber ist Liebe. Blubber ist Leben. Blubber ist ... real?</string>
        <string lang="es">Blubber es amor. Blubber es vida. Blubber es... ¿real?</string>
        <string lang="pt">O Bolhudo é amor. O Bolhudo é vida. O Bolhudo é... real?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_210_name">
        <string lang="en">Bromm</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_210_desc">
        <string lang="en">A burly orc warrior, he likes bunnies and soft fluffy blankets.</string>
        <string lang="fr">Contrairement aux apparences, ce robuste guerrier orc est doux comme un agneau.</string>
        <string lang="it">Questo burbero guerriero orco adora i coniglietti e i piumini morbidi e caldi.</string>
        <string lang="de">Dieser stämmige Orkkrieger mag Puschelhäschen und weiche Kuscheldecken.</string>
        <string lang="es">Un fornido guerrero orco al que le gustan los conejitos y las mantas suaves.</string>
        <string lang="pt">Um guerreiro orc robusto que adora coelhinhos e edredons fofinhos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_220_name">
        <string lang="en">Archie</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_220_desc">
        <string lang="en">An orc with point blank precision is a pretty scary concept.</string>
        <string lang="fr">Un Orc qui tire avec une telle précision a de quoi faire peur.</string>
        <string lang="it">Un orco dall'occhio di falco è un ibrido che fa parecchia paura.</string>
        <string lang="de">Ein Ork mit perfekter Präzision ist eine ziemlich beunruhigende Vorstellung.</string>
        <string lang="es">Un orco con una gran precisión es un concepto bastante aterrador.</string>
        <string lang="pt">Um orc com uma precisão letal: taí um inimigo bem assustador.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_230_name">
        <string lang="en">Sha'Man</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_230_desc">
        <string lang="en">SHAAAAAAAH'Man. He's so happy to see you!</string>
        <string lang="fr">SHAAAAAAAH'Man est super content de te voir !</string>
        <string lang="it">SHAAAH'Man. È davvero felice di vederti!</string>
        <string lang="de">SHAAAAAAAH'Man. Er ist sowas von froh, dich zu sehen!</string>
        <string lang="es">SHAAAAAAAH'Man. ¡Se alegra tanto de verte...!</string>
        <string lang="pt">XAAAAAAAMAÍ a galera que a festa vai começar!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_240_name">
        <string lang="en">Gemm</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_240_desc">
        <string lang="en">Flex! And flex again! Now pose for the camera!</string>
        <string lang="fr">Vas-y, gonfle tes muscles ! Encore un peu ! Et maintenant, pose pour la photo !</string>
        <string lang="it">Fletti i muscoli! Di nuovo! Ora mettiti in posa... -clic!- Perfetto!</string>
        <string lang="de">Flexen! Und noch einmal flexen! Und jetzt posier für die Kamera!</string>
        <string lang="es">¡Flexiona! ¡Vuelve a flexionar! ¡Y ahora, posa para la cámara!</string>
        <string lang="pt">Força tudo! Tira a capa! Agora mostra pra câmera!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_250_name">
        <string lang="en">Dina</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_250_desc">
        <string lang="en">Dina the dino. Or is it Tina? I guess we'll never know.</string>
        <string lang="fr">Dina la Dino. Ou est Tina ? Je suppose qu'on ne le saura jamais.</string>
        <string lang="it">Dina il dinosauro. O Tina il tinosauro? E chi lo sa?</string>
        <string lang="de">Dina der Dino. Oder heißt sie Tina? Wir werden es wohl nie erfahren.</string>
        <string lang="es">Dina el dino. ¿O es Tina? Supongo que nunca lo sabremos.</string>
        <string lang="pt">Dina, a dino. Ou será que é Tina? Ah, deixa pra lá.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_260_name">
        <string lang="en">Ives</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_260_desc">
        <string lang="en">Ives are known for their poison so watch out for that tail!</string>
        <string lang="fr">Le poison des Ives est redoutable, alors attention à cette queue !</string>
        <string lang="it">Gli Ives sono famosi per il veleno. Occhio alla coda!</string>
        <string lang="de">Ives sind für ihr Gift bekannt, also hüte dich vor dem Schwanz!</string>
        <string lang="es">Los Ives son famosos por su veneno, ¡así que cuidado con la cola!</string>
        <string lang="pt">Todo mundo tem medo do veneno do Ives: cuidado com a cauda!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_270_name">
        <string lang="en">Naginee</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_270_desc">
        <string lang="en">Friendly snakes are the best kind of snakes! She requires lots of attention.</string>
        <string lang="fr">Les gentils serpents sont les meilleurs ! Celle-là a besoin de beaucoup d'attention.</string>
        <string lang="it">I serpenti amici vi fanno felici! Ma bisogna dar loro tanta attenzione.</string>
        <string lang="de">Freundliche Schlangen sind die besten Schlangen! Sie braucht nur jede Menge Aufmerksamkeit.</string>
        <string lang="es">¡Las serpientes amistosas son el mejor tipo de serpiente! Necesita mucha atención.</string>
        <string lang="pt">As dengosas são as melhores cobras! Ela precisa de muita atenção.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_280_name">
        <string lang="en">Nosdoodoo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_280_desc">
        <string lang="en">The early bird gets the worm! Unless it's Nosdoodoo. Then the worm gets the bird.</string>
        <string lang="fr">Généralement, le petit oiseau attrape le ver ! Mais s'il s'agit de Nosdoodoo, c'est le ver qui attrape l'oiseau.</string>
        <string lang="it">Se vai a pesca, non usare come esca Nosdoodoo. Altrimenti i pesci se li mangia lui.</string>
        <string lang="de">Der frühe Vogel fängt den Wurm! Außer, es ist Nosdoodoo. Dann fängt der Wurm den Vogel.</string>
        <string lang="es">¡Al que madruga Dios le ayuda! Excepto en el caso de Nosdoodoo. En ese caso, este gusano no necesita ayuda.</string>
        <string lang="pt">O pássaro que madruga pega a minhoca! Exceto no caso do Nosdudu. No caso dele a minhoca pega o pássaro.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_290_name">
        <string lang="en">Mr. Wasson</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_290_desc">
        <string lang="en">SUH DUDE</string>
        <string lang="fr">QUOI DE NEUF ?</string>
        <string lang="it">BELLA LÌ, COSO!</string>
        <string lang="de">S'GEHDNOIDA</string>
        <string lang="es">QUÉ HAY, CHAVAL</string>
        <string lang="pt">PÃO DE BATÃTA</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_300_name">
        <string lang="en">Neila</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_300_desc">
        <string lang="en">Neila is a beautiful creature. Tall, thin, and a bit.. Alien?</string>
        <string lang="fr">Neila est une magnifique créature. Grande, mince et un peu... Alien ?</string>
        <string lang="it">Neila è una creatura magnifica: alto, snello e... beh, un po' tipo Alien.</string>
        <string lang="de">Neila ist ein wunderschönes Geschöpf. Groß, schlank und ein wenig ... alienartig?</string>
        <string lang="es">Neila es una criatura hermosa. Alta, delgada y un poco.. ¿alienígena?</string>
        <string lang="pt">Neila é uma belíssima criatura. Esbelta, longilínea, e um pouquinho... alienígena?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_310_name">
        <string lang="en">Melvins</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_310_desc">
        <string lang="en">Two for one deals were never better than this.</string>
        <string lang="fr">Deux pour le prix d'un. Que demander de plus ?</string>
        <string lang="it">Paghi uno, prendi due. Ma attento a quei due!</string>
        <string lang="de">Einen besseren 2-für-1-Deal hat es noch nie gegeben.</string>
        <string lang="es">Nunca ha habido una oferta dos por uno mejor que esta.</string>
        <string lang="pt">Melhor oferta pague-um-leve-dois de todos os tempos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_320_name">
        <string lang="en">Jeb</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_320_desc">
        <string lang="en">Got cupcakes? Jeb likes cupcakes. She REALLY likes cupcakes.</string>
        <string lang="fr">Tu as des cupcakes ? Jeb adore ça. Je dirais même qu'elle en RAFFOLE !</string>
        <string lang="it">Hai dei dolcetti? A Jeb piacciono i dolcetti. ADORA i dolcetti.</string>
        <string lang="de">Hast du Cupcakes? Jeb mag Cupcakes. Sie mag Cupcakes RICHTIG gerne.</string>
        <string lang="es">¿Tienes magdalenas? A Jeb le gustan las magdalenas. LE ENCANTAN las magdalenas.</string>
        <string lang="pt">Você tem bolinhos? Joca ama bolinhos. Ela ama MUITO bolinhos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_330_name">
        <string lang="en">Rills</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_330_desc">
        <string lang="en">These guys prefer silence to actual chatter. So don't expect any real conversation.</string>
        <string lang="fr">Ces créatures ne sont pas très bavardes. Alors, ne t'attends pas à avoir de vraies conversations avec elles.</string>
        <string lang="it">Questi ragazzi preferiscono il silenzio. Non aspettarti una gran conversazione.</string>
        <string lang="de">Für diese Typen gilt: Reden ist Silber, Schweigen ist Gold. Also rechne lieber nicht mit einer echten Unterhaltung.</string>
        <string lang="es">Estos tipos prefieren el silencio a la charla. Así que no esperes tener una conversación seria.</string>
        <string lang="pt">Esse cara prefere ficar quieto do que bater papo. Nem tenta puxar conversa.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_340_name">
        <string lang="en">Juice</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_340_desc">
        <string lang="en">A fierce warrior. He may not look like much but you don't want to mess with this bag of bones.</string>
        <string lang="fr">Ce tas d'os n'en a peut-être pas l'air mais c'est un redoutable guerrier.</string>
        <string lang="it">Un feroce guerriero. Magari non sembra granché, ma è un mucchio d'ossa con cui è meglio non scherzare.</string>
        <string lang="de">Ein furchtloser Krieger. Er mag nicht nach viel aussehen, aber leg dich lieber nicht mit ihm an.</string>
        <string lang="es">Un guerrero feroz. Puede que no impresione mucho, pero ándate con ojo con este puñado de huesos.</string>
        <string lang="pt">Guerreiro feroz. Embora ele não pareça ter muita força, recomendamos não bater de frente porque ele é osso duro.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_350_name">
        <string lang="en">Nock</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_350_desc">
        <string lang="en">This fellow got his nickname for nocking so many arrows. Aiming though...</string>
        <string lang="fr">Cette créature sait manier l'arc et les flèches. Elle vise sacrément bien...</string>
        <string lang="it">È campione del reame di incocco con l'arco... ma non di tiro. Ha una mira orrenda.</string>
        <string lang="de">Dieser Bursche hat seinen Spitznamen daher, dass er so viele Pfeile einspannt. Das Zielen ist eine andere Sache ...</string>
        <string lang="es">Este tipo es famoso por fabricar tantas flechas... Pero la puntería...</string>
        <string lang="pt">Esse camarada ganhou esse apelido porque vive mirando flechas. Já acertar que é bom...</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_360_name">
        <string lang="en">Quirrel</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_360_desc">
        <string lang="en">A squirrely little guy but a master of the magical arts.</string>
        <string lang="fr">Cette petite créature maîtrise à la perfection l'art de la magie.</string>
        <string lang="it">Non è proprio un cuor di leone, ma è un maestro delle arti magiche.</string>
        <string lang="de">Ein kleines Wiesel von einem Mann, aber ein wahrer Meister der Magie.</string>
        <string lang="es">Un tipo diminuto pero experto en artes mágicas.</string>
        <string lang="pt">Sujeitinho meio maluco, mas é um mestre nas artes das trevas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_400_name">
        <string lang="en">Gobby</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_400_desc">
        <string lang="en">Urgablurhghghg ungada bung marglruhgh urghaburgh....</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_500_name">
        <string lang="en">Olxa</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_500_desc">
        <string lang="en">Orbah gharbarun margurblagh orba glur!!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_510_name">
        <string lang="en">Ragnar</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_510_desc">
        <string lang="en">Ragnars are usually found in caves and feed on crystals.</string>
        <string lang="fr">Les Ragnars rôdent généralement dans les grottes où ils se nourrissent de cristaux.</string>
        <string lang="it">I Ragnar si trovano spesso nelle grotte e mangiano cristalli.</string>
        <string lang="de">Ragnars sind meist in Höhlen zu finden und ernähren sich von Kristallen.</string>
        <string lang="es">Los Ragnars suelen estar en las cuevas y se alimentan de cristales.</string>
        <string lang="pt">Ragnars costumam ser encontrados em cavernas e se alimentam de cristais.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_520_name">
        <string lang="en">Shade</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_520_desc">
        <string lang="en">Fun Fact: Shade's clothes used to be all white until the unspeakable happened...</string>
        <string lang="fr">Pour la petite histoire, les vêtements de Shade étaient blancs avant que l'impensable ne se produise...</string>
        <string lang="it">Forse non tutti sanno che: Shade si vestiva sempre di bianco, poi è successo l'indescrivibile...</string>
        <string lang="de">Fun Fact: Shades Kleider waren blütenweiß, bis es zu dem unaussprechlichen Vorfall kam ...</string>
        <string lang="es">Dato interesante: la ropa de Shade era toda blanca hasta que sucedió lo innombrable...</string>
        <string lang="pt">Curiosidade: as roupas da Sombra eram todas brancas, mas aí houve um terrível acidente...</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_530_name">
        <string lang="en">Squib</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_530_desc">
        <string lang="en">Mer'lan's second cousin, twice removed. Similar in strength, not so much in intelligence.</string>
        <string lang="fr">Petit cousin de Mer'lan. Tout aussi fort, mais moins intelligent.</string>
        <string lang="it">Secondo cugino di terzo grado di Mer'lan. È altrettanto forte, ma quanto a intelligenza...</string>
        <string lang="de">Mer'lans Vetter 2. Grades. Ähnlich stark, deutlich weniger intelligent.</string>
        <string lang="es">Primo lejano de Mer'lan'. Tiene una fuerza parecida, pero no es tan inteligente.</string>
        <string lang="pt">Primo de segundo grau de segunda geração do Mer'lan. Parecido na força, nem tanto na inteligência.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_540_name">
        <string lang="en">Astaroth</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_540_desc">
        <string lang="en">Dark lord of the underworld. Overseer of all those who dwell in the darkness.</string>
        <string lang="fr">Le Seigneur des ténèbres surveille tous ceux qui y vivent.</string>
        <string lang="it">Oscuro signore del sottomondo, custode di tutti coloro che vivono nelle tenebre.</string>
        <string lang="de">Der dunkle Fürst der Unterwelt. Er wacht über alle, die in der Dunkelheit hausen.</string>
        <string lang="es">Señor oscuro del submundo. Supervisor de los habitantes de las tinieblas.</string>
        <string lang="pt">Senhor das Trevas do submundo. Soberano de todos os habitantes da escuridão.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_550_name">
        <string lang="en">Bubbo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_550_desc">
        <string lang="en">Bubbo the buddy they call him. Giant, intimidating, and great at giving hugs.</string>
        <string lang="fr">Bubbo est très chaleureux. Géant et intimidant, il adore pourtant faire des câlins.</string>
        <string lang="it">Lo chiamano Bubbo l'amicone. È gigante, fa paura e ti abbraccia con tanto amore.</string>
        <string lang="de">Sie nennen ihn Bubbo den Bubi. Er ist riesig, furchteinflößend und kann einen ganz toll in den Arm nehmen.</string>
        <string lang="es">Lo llaman Bubbo el bonachón. Gigante, amedrentador y experto en abrazos.</string>
        <string lang="pt">Mortubo, o morcego barrigudo. Gigante, amedrontador, e muito bom de abraçar.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_560_name">
        <string lang="en">Prof. Gak</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_560_desc">
        <string lang="en">A professor of science, his appearance is a result of a botched test.</string>
        <string lang="fr">Ce professeur de sciences doit son apparence à une expérience qui a mal tourné.</string>
        <string lang="it">Un professore di scienze. Ha questo aspetto a causa di un esperimento sbagliato.</string>
        <string lang="de">Das Aussehen dieses Forschers und Professors ist die Folge eines fehlgeschlagenen Experiments.</string>
        <string lang="es">Este catedrático en ciencias tiene un aspecto extraño resultado de un experimento frustrado.</string>
        <string lang="pt">Professor de ciências com uma aparência ainda em fase de experimentação.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_570_name">
        <string lang="en">Pengz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_570_desc">
        <string lang="en">Death could be your new best friend.</string>
        <string lang="fr">La mort pourrait être ton nouveau meilleur ami.</string>
        <string lang="it">La morte potrebbe essere il tuo nuovo migliore amico.</string>
        <string lang="de">Der Tod könnte dein neuer bester Freund sein.</string>
        <string lang="es">La muerte podría ser tu nuevo mejor amigo.</string>
        <string lang="pt">A morte pode ser sua melhor amiga.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_580_name">
        <string lang="en">Booty</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_580_desc">
        <string lang="en">The cutest little booty there ever was.</string>
        <string lang="fr">Adorable créature.</string>
        <string lang="it">Il Booty più carino di tutti.</string>
        <string lang="de">Der niedlichste kleine Bursche, den es je gab.</string>
        <string lang="es">El trasero más mono que jamás hayas visto.</string>
        <string lang="pt">BatBu é o bichinho mais buuunitinho que existe.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_590_name">
        <string lang="en">Melvinsteins</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_590_desc">
        <string lang="en">Double the trouble or double the fun? You decide.</string>
        <string lang="fr">Doublement problématique ou doublement amusant ? À toi de décider.</string>
        <string lang="it">Due volte più tremendo o due volte più divertente? Decidi tu!</string>
        <string lang="de">Der doppelte Ärger oder der doppelte Spaß? Du entscheidest.</string>
        <string lang="es">¿El doble de problemas o de diversión? Tú decides.</string>
        <string lang="pt">Dobro de treta ou dobro de diversão? Você escolhe.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_600_name">
        <string lang="en">Shrampz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_600_desc">
        <string lang="en">Famous for his bad attitude, this guy makes enemies out of friends.</string>
        <string lang="fr">Réputé pour son mauvais caractère, ce gars ne garde aucun ami.</string>
        <string lang="it">Famoso per il cattivo carattere, si fa nemici gli amici.</string>
        <string lang="de">Dieser Bursche ist für seine miese Laune bekannt und macht selbst aus Freunden Feinde.</string>
        <string lang="es">Este tipo es famoso por tener una actitud muy negativa, y por hacerse enemigos entre sus amigos.</string>
        <string lang="pt">Esse aí tem uma reputação de resmungão, faz até os amigos virarem inimigos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_610_name">
        <string lang="en">Jemm</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_610_desc">
        <string lang="en">Jemm loves all things shiny and sparkly.</string>
        <string lang="fr">Jemm raffole de tout ce qui brille.</string>
        <string lang="it">Jemm adora tutte le cose luccicose.</string>
        <string lang="de">Jemm liebt alles, was funkelt und glänzt.</string>
        <string lang="es">A Jemm le encanta todo lo que brilla y resplandece.</string>
        <string lang="pt">O Joinha adora tudo que é brilhante e cintilante.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_620_name">
        <string lang="en">Bor'lan</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_620_desc">
        <string lang="en">Old and wise, Bor'lan is a master of all things slime.</string>
        <string lang="fr">Vieux et sage, Bor'lan est le maître des viscosités.</string>
        <string lang="it">Il vecchio e saggio Bor'lan è il gran maestro di tutte le slimerie.</string>
        <string lang="de">Bor'lan ist alt und weise und der Meister allen Schleims.</string>
        <string lang="es">Bor'lan es un anciano sabio, maestro de las babas.</string>
        <string lang="pt">Bor'lan é um velho sábio que entende tudo de coisas gosmentas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_630_name">
        <string lang="en">Robby</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_630_desc">
        <string lang="en">1000101011100010100 10010110 1011101110100 101011000!!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_640_name">
        <string lang="en">Yobo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_640_desc">
        <string lang="en">Not exactly, 'original', but don't tell him that or he may,'shock' you.</string>
        <string lang="fr">Ce n'est pas vraiment "l'original", mais évite de le lui dire si tu veux éviter les ennuis.</string>
        <string lang="it">Non è proprio "originale", ma non dirglielo o rischi un brutto... shock!</string>
        <string lang="de">Nicht unbedingt "originell", aber sag ihm das nicht, sonst "schockt" er dich.</string>
        <string lang="es">No es lo que se dice "original" pero no se lo digas o podría "sorprenderte".</string>
        <string lang="pt">Não é bem "original", mas melhor nem comentar pra não ficar em "choque".</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_650_name">
        <string lang="en">Rina</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_650_desc">
        <string lang="en">Rina, the robo dino you never knew you needed.</string>
        <string lang="fr">Rina, le robo-dino dont tu ignorais avoir besoin.</string>
        <string lang="it">Rina, il dino-robot-sauro di cui non sapevi di avere bisogno.</string>
        <string lang="de">Rina, der Robo-Dino, von dem du gar nicht wusstest, dass du ihn brauchst.</string>
        <string lang="es">Rina, el dinorrobot que no creías que ibas a necesitar.</string>
        <string lang="pt">Rina, o robô dino que você nunca sonhou mas sempre quis.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_660_name">
        <string lang="en">Mr. Bob</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_660_desc">
        <string lang="en">Bob is... That's MR. Bob now!</string>
        <string lang="fr">Bob est... En fait, c'est Monsieur Bob maintenant !</string>
        <string lang="it">Bob è... MR. Bob, adesso!</string>
        <string lang="de">Bob ist ... Jetzt MR. Bob!</string>
        <string lang="es">Bob es... ¡Ahora es el SR. Bob!</string>
        <string lang="pt">Bob é... Pera lá, meu nome agora é SENHOR BOB!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_670_name">
        <string lang="en">Narchie</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_670_desc">
        <string lang="en">Neon and burly, bold is this guys middle name.</string>
        <string lang="fr">Fluo et robuste, ce gars est l'audace personnifiée.</string>
        <string lang="it">Color neon e corpulento, è un tipo che si fa notare.</string>
        <string lang="de">"Kühn" ist der zweite Vorname dieses kräftigen Neonkerls.</string>
        <string lang="es">Fluorescente y fornido, este tipo es de lo más osado.</string>
        <string lang="pt">Corajoso e colorido, esse cara é pura ousadia e alegria.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_680_name">
        <string lang="en">Na'Man</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_680_desc">
        <string lang="en">Na'Man wishes you to place all your trust in his overly large hands.</string>
        <string lang="fr">Na'Man aimerait que tu te fies à ses énormes mains.</string>
        <string lang="it">Na'Man vorrebbe che ti affidassi alle sue enormi mani.</string>
        <string lang="de">Na'Man möchte, dass du all dein Vertrauen in seine abnorm großen Hände legst.</string>
        <string lang="es">Na'Man quiere que pongas toda tu confianza en sus desproporcionadas manos.</string>
        <string lang="pt">Nei'Mã falou que você pode confiar, ele nunca vai te deixar na mão.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_690_name">
        <string lang="en">Jugg</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_690_desc">
        <string lang="en">If you've ever wondered what could possibly be under all that green goo....</string>
        <string lang="fr">Si tu t'es déjà demandé ce que cachait toute cette matière visqueuse verte...</string>
        <string lang="it">Se ti eri mai chiesto cosa c'è sotto tutta la melma verde...</string>
        <string lang="de">Falls du dich je gefragt hast, was um alles in der Welt unter dem ganzen grünen Schleim verborgen liegt ...</string>
        <string lang="es">Si alguna vez te has preguntado qué podría haber debajo de todo ese moco verde....</string>
        <string lang="pt">O que será que tem debaixo daquele monte de gosma verde...?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_700_name">
        <string lang="en">Krives</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_700_desc">
        <string lang="en">Superheroes aren't the only ones who like to flaunt their undies on the outside.</string>
        <string lang="fr">Les super-héros n'aiment pas seulement exhiber leurs collants moulants.</string>
        <string lang="it">I supereroi non sono gli unici a sfoggiare le mutande sopra i pantaloni.</string>
        <string lang="de">Superhelden sind nicht die einzigen, die erhobenen Hauptes in ihrer Unterwäsche herumspazieren.</string>
        <string lang="es">Los superhéroes no son los únicos a los que les gusta llevar los calzones por fuera.</string>
        <string lang="pt">Super-heróis não são os únicos que gostam de usar cueca por cima da roupa.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_710_name">
        <string lang="en">Es'Skeletrad</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_710_desc">
        <string lang="en">For fun, this guy likes to 'Play Dead.'</string>
        <string lang="fr">Ce gars adore jouer à "faire le mort".</string>
        <string lang="it">Per divertirsi gli piace fare il morto.</string>
        <string lang="de">Dieser Bursche spielt gerne "Tot spielen".</string>
        <string lang="es">A este tipo le gusta "hacerse el muerto" por diversión.</string>
        <string lang="pt">Esse cara adora brincar de "fingir de morto".</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_720_name">
        <string lang="en">Naukmo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_720_desc">
        <string lang="en">Being a tree of bones, Naukmo never runs out of materials for arrows.</string>
        <string lang="fr">En tant qu'arbre fait d'os, Nakumo ne manque jamais de matière première pour ses flèches.</string>
        <string lang="it">Naukmo è un albero d'ossa, perciò non finisce mai il materiale per le frecce.</string>
        <string lang="de">Naukmo ist ein Baum aus Knochen, weshalb ihm nie das Material für Pfeile ausgeht.</string>
        <string lang="es">Como es un árbol de flechas, a Naukmo nunca se le acaban los materiales para fabricar flechas.</string>
        <string lang="pt">Por ser uma árvore de ossos, o Mirabá nunca fica sem madeira pras flechas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_730_name">
        <string lang="en">Cuerade</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_730_desc">
        <string lang="en">Not just Wednesdays are for wearing pink.</string>
        <string lang="fr">Il n'y a pas que le mercredi qu'on porte du rose.</string>
        <string lang="it">Veste di rosa tutti i giorni.</string>
        <string lang="de">Nicht nur Mittwochs trägt man pink.</string>
        <string lang="es">El miércoles no es el único día para vestir de rosa.</string>
        <string lang="pt">Quem disse que só pode vestir rosa no sábado?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_740_name">
        <string lang="en">Dillzilla</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_740_desc">
        <string lang="en">Watch out for this guy, he's so hungry he'd eat just about anything.</string>
        <string lang="fr">Attention à ce gars-là, il est tellement affamé qu'il avalerait n'importe quoi.</string>
        <string lang="it">Attenzione a questo qui, ha tanta fame che mangia di tutto.</string>
        <string lang="de">Nimm dich vor diesem Vielfraß in acht, der isst wirklich alles.</string>
        <string lang="es">Cuidado con este tipo, tiene tanta hambre que engulliría cualquier cosa.</string>
        <string lang="pt">Cuidado com esse cara, ele tá com tanta fome que comeria qualquer coisa.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_750_name">
        <string lang="en">Squibbo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_750_desc">
        <string lang="en">Having a large head doesn't mean you have a large brain...</string>
        <string lang="fr">Une grosse tête n'abrite pas forcément un gros cerveau...</string>
        <string lang="it">Avere la testa grossa non vuol dire avere un gran cervello...</string>
        <string lang="de">Wenn jemand einen großen Kopf hat, hat er nicht unbedingt auch ein großes Gehirn ...</string>
        <string lang="es">Tener la cabeza grande no significa tener el cerebro grande...</string>
        <string lang="pt">Só porque você tem uma cabeça grande não quer dizer que você tem um cérebro grande...</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_760_name">
        <string lang="en">Nosdomdom</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_760_desc">
        <string lang="en">Doom is his middle name and baking pies is his favorite pastime.</string>
        <string lang="fr">Doom (La Mort) est son deuxième prénom, et son passe-temps favori, c'est de faire des tartes.</string>
        <string lang="it">È un terribile mostro della morte. Il suo passatempo preferito è fare torte.</string>
        <string lang="de">Untergang ist sein zweiter Vorname, Torten backen sein größtes Hobby.</string>
        <string lang="es">El caos es su vida y hacer tartas es su pasatiempo favorito.</string>
        <string lang="pt">O nome dele não é Dudu, é Dumdum, e além de matador ele adora doces e é amigo das tartarugas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_770_name">
        <string lang="en">Quirk</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_770_desc">
        <string lang="en">This guy has a lot of quirks. Being a master chemist aint one of them.</string>
        <string lang="fr">Ce gars est étrange à bien des égards. Par contre, c'est un as de la chimie.</string>
        <string lang="it">Questo tizio conosce molte cose strane. Ma non la chimica.</string>
        <string lang="de">Dieser Bursche hat viele Spleens. Dass er ein Meister der Chemie ist, gehört nicht dazu.</string>
        <string lang="es">Este tipo tiene muchas excentricidades. Pero ser experto en química no es una de ellas.</string>
        <string lang="pt">Esse cara tem um jeitão meio maluco, mas não tipo cientista maluco.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_780_name">
        <string lang="en">Blargnar</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_780_desc">
        <string lang="en">Blargnar might look squishy but beware of the shards, they're sharp!</string>
        <string lang="fr">Blargnar a l'air spongieux comme ça, mais attention à ces tessons affûtés !</string>
        <string lang="it">Blargnar sembra morbido, ma occhio alle punte: sono affilate!</string>
        <string lang="de">Blargnar sieht zwar schwammig aus, aber hüte dich vor den Scherben, die sind spitz!</string>
        <string lang="es">¡Aunque Blargnar parezca mullidito, ¡ten cuidado con los fragmentos, que son muy afilados!</string>
        <string lang="pt">O Blargnar pode até parecer meio bobalhão, mas cuidado que os estilhaços são muito afiados!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_790_name">
        <string lang="en">Olxaroth</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_790_desc">
        <string lang="en">What do you get when you mix a dark lord and a pack rat? Orbah gharbarun!</string>
        <string lang="fr">Qu'obtient-on en croisant un Seigneur des ténèbres et un rat ? Orbah gharbarun !</string>
        <string lang="it">Cosa ottieni se incroci un Signore Oscuro e un arraffone? Orbah gharbarun!</string>
        <string lang="de">Was bekommt man, wenn man einen dunklen Fürsten und eine Ratte mischt? Orbah gharbarun!</string>
        <string lang="es">¿Qué sacas si mezclas un señor oscuro con un diógenes? ¡Orbah gharbarun!</string>
        <string lang="pt">O que acontece quando você mistura um senhor das trevas e um acumulador de tranqueiras? Orbah gharbarun!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_800_name">
        <string lang="en">Es'Skelegro</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_800_desc">
        <string lang="en">Extra large bones, extra large life.</string>
        <string lang="fr">Os extra larges, vie extra longue !</string>
        <string lang="it">Ossa extra large, vita extra large.</string>
        <string lang="de">Extragroße Knochen, extragroßes Leben.</string>
        <string lang="es">Huesos extra grandes, vida extra larga.</string>
        <string lang="pt">Ossos extra largos, vida extra larga.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_810_name">
        <string lang="en">Grengey</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_810_desc">
        <string lang="en">Not exactly light on his feet, but where is the need when you can sit on enemies.</string>
        <string lang="fr">Pas vraiment le pied léger, mais à quoi cela peut-il servir quand on peut s'asseoir sur ses ennemis ?</string>
        <string lang="it">Non è esattamente leggero. Il che aiuta, quando vuoi farlo sedere sul nemico.</string>
        <string lang="de">Nicht unbedingt leichtfüßig, aber das ist ja auch überflüssig, wenn man sich einfach auf seine Feinde setzen kann.</string>
        <string lang="es">No tiene exactamente un andar ligero, pero ¿para qué lo necesitas si puedes sentarte encima del enemigo?</string>
        <string lang="pt">Esse aí não é muito rápido, mas quem precisa disso quando se pode chocar os inimigos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_820_name">
        <string lang="en">Gemmroid</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_820_desc">
        <string lang="en">You just won tickets... Tickets to the GUN SHOW.</string>
        <string lang="fr">Tu viens de gagner des tickets... Des tickets pour l'EXPO D'ARMES À FEU.</string>
        <string lang="it">Hai appena vinto i biglietti... per ammirare il PEZZO FORTE.</string>
        <string lang="de">Du hast gerade Tickets gewonnen ... Tickets zur WAFFENSHOW.</string>
        <string lang="es">Acabas de ganar unas entradas... Entradas para un ESPECTÁCULO DE ARMAS.</string>
        <string lang="pt">Você acabou de ganhar um ingresso... Pra HORA DO SHOW, PÔ!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1000_name">
        <string lang="en">Roy</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1000_desc">
        <string lang="en">Roy's always win dino wrangling at the dino rodeo.</string>
        <string lang="fr">Roy remporte toujours l'épreuve de lutte au rodéo des Dinos.</string>
        <string lang="it">Roy vince sempre il primo premio al dino-rodeo.</string>
        <string lang="de">Roy ist Dauersieger beim Dino-Rodeo.</string>
        <string lang="es">Roy siempre gana en las peleas de dinos del dinorrodeo.</string>
        <string lang="pt">O Roy tá sempre laçando dinos lá no rodeio.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1010_name">
        <string lang="en">Terra</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1010_desc">
        <string lang="en">Terra's favorite pasttime is to soar above the clouds during the sunset.</string>
        <string lang="fr">Le passe-temps favori de Terra est de voler au-dessus des nuages au coucher du soleil.</string>
        <string lang="it">Il passatempo preferito di Terra è fluttuare sopra le nuvole al tramonto.</string>
        <string lang="de">Terras größtes Hobby ist es, während dem Sonnenuntergang über den Wolken zu fliegen.</string>
        <string lang="es">El pasatiempo preferido de Terra es planear sobre las nubes al atardecer.</string>
        <string lang="pt">O hobby favorito da Terra é sobrevoar as nuvens durante o pôr do sol.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1020_name">
        <string lang="en">Uggs</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1020_desc">
        <string lang="en">Uggs stab. Uggs crush. Uggs win.</string>
        <string lang="fr">Les Uggs poignardent. Les Uggs écrasent. Les Uggs l'emportent.</string>
        <string lang="it">Uggs pugnala. Uggs spacca. Uggs vince.</string>
        <string lang="de">Uggs stechen. Uggs schlagen. Uggs gewinnen.</string>
        <string lang="es">Uggs apuñala. Uggs aplasta. Uggs gana.</string>
        <string lang="pt">Uga fura. Uga ismaga. Uga ganha.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1030_name">
        <string lang="en">Rexie</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1030_desc">
        <string lang="en">Rexie is always crazy hungry. Be careful or she might mistake you for dinner.</string>
        <string lang="fr">Rexie est toujours affamée. Alors, attention à ne pas te faire dévorer.</string>
        <string lang="it">Rexie ha sempre una gran fame. Fai attenzione o ti scambierà per la sua cena.</string>
        <string lang="de">Rexie ist immer wahnsinnig hungrig. Sei vorsichtig, sonst verwechselt sie dich mit ihrem Abendessen.</string>
        <string lang="es">Rexie siempre tiene un hambre voraz. Ten cuidado, podría confundirte con su cena.</string>
        <string lang="pt">Rexinha tá sempre com uma fome de matar. Cuidado que ela pode confundir você com o jantar.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1040_name">
        <string lang="en">Saerebrum</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1040_desc">
        <string lang="en">One brain, lots of arms, and an uncanny ability to read minds.</string>
        <string lang="fr">Un cerveau, des tas de bras et une étrange capacité à lire dans les pensées.</string>
        <string lang="it">Un cervello, tante braccia e l'incredibile abilità di leggere il pensiero.</string>
        <string lang="de">Ein Gehirn, jede Menge Arme und die unheimliche Fähigkeit, Gedanken zu lesen.</string>
        <string lang="es">Un cerebro, muchos brazos y una habilidad retorcida para leer la mente.</string>
        <string lang="pt">Um cérebro, um monte de braços, e uma habilidade surpreendente de ler mentes.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1050_name">
        <string lang="en">Sammy</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1050_desc">
        <string lang="en">The venom from a Sammy is often used as a sleep aide.</string>
        <string lang="fr">Le venin de Sammy est souvent utilisé comme somnifère.</string>
        <string lang="it">Il veleno del Sammy si usa spesso come sonnifero.</string>
        <string lang="de">Sammys Gift wird oft als Schlafmittel verwendet.</string>
        <string lang="es">El veneno de un Sammy suele utilizarse como somnífero.</string>
        <string lang="pt">O veneno do Samuca costuma ser usado para ajudar a dormir pesado.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1060_name">
        <string lang="en">Patches</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1060_desc">
        <string lang="en">A scrappy rat who thrives in dark grimy places.</string>
        <string lang="fr">Rat teigneux qui rôde dans les recoins sombres et crasseux.</string>
        <string lang="it">Un ratto male in arnese che adora i posti scuri e sporchi.</string>
        <string lang="de">Eine kämpferische Ratte, die an dunklen, dreckigen Ort floriert.</string>
        <string lang="es">Una rata básica que prospera en los lugares oscuros y tétricos.</string>
        <string lang="pt">Um rato sujismundo que adora lugares escuros e lamacentos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1070_name">
        <string lang="en">Warty</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1070_desc">
        <string lang="en">Be wary, the warts are very contagious.</string>
        <string lang="fr">Attention, les verrues sont très contagieuses.</string>
        <string lang="it">Fai attenzione, le verruche sono molto contagiose.</string>
        <string lang="de">Sei vorsichtig, die Warzen sind äußerst ansteckend.</string>
        <string lang="es">Ándate con ojo, las verrugas son muy contagiosas.</string>
        <string lang="pt">Cuidado: as verrugas são muito contagiosas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1080_name">
        <string lang="en">Zorg</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1080_desc">
        <string lang="en">A monsterous beast of a dog, Zorgs have a deadly bite.</string>
        <string lang="fr">Les Zorgs sont de monstrueux chiens à la redoutable morsure.</string>
        <string lang="it">Gli Zorg sono cani mostruosi dal morso micidiale.</string>
        <string lang="de">Zorgs sind monströse Hunde mit tödlichem Biss.</string>
        <string lang="es">Los Zorgs son perros que parecen bestias monstruosas y su mordisco es letal.</string>
        <string lang="pt">Zorgs são cachorros-feras monstruosos com uma mordida mortífera.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1090_name">
        <string lang="en">Staeus</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1090_desc">
        <string lang="en">Hooded and cloaked, no one has ever seen the face of a Staeus.</string>
        <string lang="fr">Personne n'a jamais vu le visage d'un Staeus, car ils sont toujours masqués.</string>
        <string lang="it">Nessuno ha mai visto il viso che lo Staeus nasconde sotto mantello e cappuccio.</string>
        <string lang="de">Noch nie hat jemand das Gesicht eines Staeus gesehen, denn sie sind immer in Mantel und Kapuze gehüllt.</string>
        <string lang="es">Nadie le ha visto nunca el rostro a Staeus, pues lo oculta bajo su capa y su capucha.</string>
        <string lang="pt">Por estar sempre de capa e capuz, ninguém nunca viu o rosto de um Staeus.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1100_name">
        <string lang="en">Golum</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1100_desc">
        <string lang="en">Large ears help these little guys hear danger from far away.</string>
        <string lang="fr">Grâce à leurs grandes oreilles, ces petites créatures détectent les dangers de loin.</string>
        <string lang="it">Con le sue lunghe orecchie sente il pericolo da lontano.</string>
        <string lang="de">Ihre großen Ohren helfen diesen kleinen Kerlen, Gefahr schon von weitem zu hören.</string>
        <string lang="es">Sus grandes orejas ayudan a estos pequeños a escuchar el peligro desde lejos.</string>
        <string lang="pt">Esses sujeitinhos têm orelhas grandes que ajudam a ouvir o perigo de muuuito longe.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1110_name">
        <string lang="en">Kov'alg</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1110_desc">
        <string lang="en">Mistress of darkness, her gaze can seduce all.</string>
        <string lang="fr">Maîtresse des ténèbres, son regard peut séduire tout le monde.</string>
        <string lang="it">Lo sguardo di questa signora delle tenebre seduce chiunque.</string>
        <string lang="de">Herrin der Dunkelheit, deren Blick alle und jeden verführen kann.</string>
        <string lang="es">Esta señora de las tinieblas tiene una mirada que puede seducir a todos.</string>
        <string lang="pt">Ela é a consorte das trevas, e com um olhar pode seduzir a todos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1200_name">
        <string lang="en">Mimzy</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1200_desc">
        <string lang="en">Watch your weapons, Mimzy is adept at mimicking anything.</string>
        <string lang="fr">Attention à tes armes, Mimzy est capable d'imiter n'importe quoi.</string>
        <string lang="it">Occhio alle tue armi, Mimzy sa imitare qualsiasi cosa.</string>
        <string lang="de">Pass auf deine Waffen auf, Mimzy kann einfach alles nachmachen.</string>
        <string lang="es">Cuidado con tus armas, a Mimzy le encanta imitarlo todo.</string>
        <string lang="pt">Esconda suas armas, o Mimiquinho é especialista em imitar qualquer coisa.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1210_name">
        <string lang="en">Violace</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1210_desc">
        <string lang="en">Despite being bright in color, Violace are completely colorblind.</string>
        <string lang="fr">Malgré leur couleur vive, les Violaces sont totalement daltoniens.</string>
        <string lang="it">Nonostante la loro colorazione vivace, i Violace sono completamente daltonici.</string>
        <string lang="de">Violace sind zwar strahlend bunt, aber auch völlig farbenblind.</string>
        <string lang="es">A pesar de su color brillante, los Violace padecen un daltonismo severo.</string>
        <string lang="pt">Apesar de ter essa cor exuberante, o Violetão é completamente daltônico.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1220_name">
        <string lang="en">Oevor</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1220_desc">
        <string lang="en">Oevor blinds it's enemies by emiting bright light from it's bow.</string>
        <string lang="fr">Oevor aveugle ses ennemis en projetant une intense lueur avec son arc.</string>
        <string lang="it">Oevor acceca i nemici emettendo raggi luminosi dal suo arco.</string>
        <string lang="de">Ein Oevor blendet seine Feinde, indem er aus seinen Brauen strahlendes Licht schießt.</string>
        <string lang="es">Oevor ciega a sus enemigos emitiendo una luz brillante desde su arco.</string>
        <string lang="pt">Oevor cega os inimigos com uma rajada de luz que irrompe de seu arco.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1230_name">
        <string lang="en">Driffin</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1230_desc">
        <string lang="en">Their bright colored feathers are widely sought after for fashion.</string>
        <string lang="fr">Leurs plumes de couleur vive sont très recherchées dans le milieu de la mode.</string>
        <string lang="it">Tutte le case di moda cercano le sue penne colorate.</string>
        <string lang="de">Ihre farbenfrohen Federn sind als Modeaccessoire äußerst beliebt.</string>
        <string lang="es">Sus plumas de colores brillantes están muy cotizadas en el mundo de la moda.</string>
        <string lang="pt">As penas coloridas deles são um artigo de luxo cobiçado pela indústria da moda.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1240_name">
        <string lang="en">Kaleido</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1240_desc">
        <string lang="en">Lord of light and color, Kaleido harnesses the energy as ferocious power.</string>
        <string lang="fr">Seigneur de la lumière et de la couleur, Kaleido maîtrise l'énergie, ce qui le rend particulièrement redoutable.</string>
        <string lang="it">Kaleido, signore della luce e del colore, imbriglia questa energia come pura ferocia.</string>
        <string lang="de">Kaleido ist der Fürst des Lichts und der Farbe und nutzt die Energie als gewaltige Macht.</string>
        <string lang="es">Kaleido, señor de la luz y del color, aprovecha la energía para obtener un poder feroz.</string>
        <string lang="pt">Kaleido é o Senhor da Luz e das Cores, e canaliza energias que o conferem poderes descomunais.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1250_name">
        <string lang="en">Grolum</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1250_desc">
        <string lang="en">Grolums are great help at getting that cup off the top shelf.</string>
        <string lang="fr">Les Grolums sont très utiles pour attraper une tasse rangée sur l'étagère la plus haute.</string>
        <string lang="it">I Grolum sono ottimi se hai bisogno di prendere qualcosa dallo scaffale più in alto.</string>
        <string lang="de">Grolums sind eine große Hilfe, wenn man eine Tasse vom obersten Regal holen muss.</string>
        <string lang="es">Los Grolums son una gran ayuda para coger el vaso del estante más alto.</string>
        <string lang="pt">Grolums ajudam muito a alcançar aquele pote de biscoitos na parte alta do armário.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1260_name">
        <string lang="en">Patcho</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1260_desc">
        <string lang="en">This large fella really likes to swim in sewage. Might explain the smell...</string>
        <string lang="fr">Cette grande créature adore se baigner dans les eaux usées. D'où son odeur infecte...</string>
        <string lang="it">A questo colosso piace nuotare nel liquame di fogna. Questo spiega la puzza...</string>
        <string lang="de">Dieser große Kerl liebt es, in der Kanalisation zu baden. Das könnte den Geruch erklären ...</string>
        <string lang="es">A este tipo grandote le encanta nadar por las alcantarillas. Eso explica el hedor...</string>
        <string lang="pt">Esse grandalhão aí adora mergulhar no esgoto. Dá pra sentir pelo cheiro...</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1270_name">
        <string lang="en">Zirg</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1270_desc">
        <string lang="en">Don't mistake his size for weakness, sometimes smaller means deadlier.</string>
        <string lang="fr">Ne te fie pas à sa taille : les créatures les plus petites sont parfois les plus dangereuses.</string>
        <string lang="it">Non pensare che sia debole solo per la sua stazza: nella botte piccola c'è il mostro cattivo!</string>
        <string lang="de">Verwechsle seine Größe nicht mit Schwäche ... manchmal heißt kleiner auch tödlicher.</string>
        <string lang="es">No confundas su tamaño con debilidad: a veces, más pequeño es sinónimo de más letal.</string>
        <string lang="pt">Não se engane com o tamanho dele, os piores venenos vêm em pequenas doses.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1280_name">
        <string lang="en">Zammy</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1280_desc">
        <string lang="en">Zammy's venom is so strong, one bite and you'll sleep your life away.</string>
        <string lang="fr">Le venin de Zammy est si puissant qu'une morsure peut te tuer.</string>
        <string lang="it">Il veleno di Zammy è così forte che basta un morso e dormirai per il resto della vita.</string>
        <string lang="de">Zammys Gift ist so stark, dass ein Biss reicht, damit du dein Leben verschläfst.</string>
        <string lang="es">El veneno de Zammy es tan fuerte que, con un solo bocado, dormirás durante el resto de tus días.</string>
        <string lang="pt">O veneno das Zamucas é tão forte que basta uma mordida para você dormir eternamente.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1290_name">
        <string lang="en">Trixie</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1290_desc">
        <string lang="en">Trixie is as cute as her teeth are sharp.</string>
        <string lang="fr">Trixie est aussi mignonne que ses dents sont aiguisées.</string>
        <string lang="it">Trixie è taaanto carino... e le sue zanne sono taaanto aguzze!</string>
        <string lang="de">Trixie ist so niedlich wie ihre Zähne scharf sind.</string>
        <string lang="es">Trixie tiene tanto encanto como afilados son sus dientes.</string>
        <string lang="pt">A Trexinha é uma gracinha com dentinhos muito afiadinhos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1300_name">
        <string lang="en">Saerugg</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1300_desc">
        <string lang="en">Who needs to read minds when you don't have one of your own?</string>
        <string lang="fr">À quoi bon savoir lire dans les pensées quand on n'a pas de cerveau ?</string>
        <string lang="it">A che serve leggere i pensieri quando non ne hai neanche uno?</string>
        <string lang="de">Wer muss schon Gedanken lesen können, wenn man selbst keine Gedanken hat?</string>
        <string lang="es">¿Cómo va alguien a necesitar leer la mente si carece de ella?</string>
        <string lang="pt">Pra quê ler mentes quando você mesmo não tem uma?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1310_name">
        <string lang="en">Warffin</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1310_desc">
        <string lang="en">Rainbow warts sound much more fun than they really are...</string>
        <string lang="fr">La seule chose de sympathique chez les Verrues arc-en-ciel, c'est leur nom...</string>
        <string lang="it">Le verruche arcobaleno sono meno divertenti di quanto sembrano...</string>
        <string lang="de">Regenbogenwarzen klingen spaßiger, als sie es in Wahrheit sind ...</string>
        <string lang="es">Las verrugas del arcoíris parecen algo más divertido de lo que en realidad son...</string>
        <string lang="pt">Verrugas de arco-íris parecem muito mais legais na teoria do que na prática...</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1320_name">
        <string lang="en">Kov'or</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1320_desc">
        <string lang="en">She's bright, seductive, and capable of very deadly attacks.</string>
        <string lang="fr">Elle est brillante, séduisante et capable de redoutables attaques.</string>
        <string lang="it">Vivace, seducente e capace di attacchi letali.</string>
        <string lang="de">Sie ist klug, verführerisch und zu äußerst tödlichen Angriffen fähig.</string>
        <string lang="es">Es brillante, seductora y capaz de lanzar ataques letales.</string>
        <string lang="pt">Ela é inteligente, sedutora e tem uma licença para matar.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1330_name">
        <string lang="en">Rolace</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1330_desc">
        <string lang="en">This is what happens when a Dino learns how to wrangle at a rodeo.</string>
        <string lang="fr">Voilà ce qui arrive quand un Dino apprend à sa battre au rodéo.</string>
        <string lang="it">Quello che succede quando un dino si mette a fare il domatore al dino-rodeo.</string>
        <string lang="de">Das geschieht, wenn ein Dino lernt, wie man bei einem Rodeo reitet.</string>
        <string lang="es">Esto es lo que sucede cuando un Dino aprende a competir en un rodeo.</string>
        <string lang="pt">Isso é o que acontece quando você ensina um Dino a participar de rodeios.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1340_name">
        <string lang="en">Stasson</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1340_desc">
        <string lang="en">Stasson's drool carries a deadly and contagious pox.</string>
        <string lang="fr">La bave de Stasson contient un virus mortel et contagieux.</string>
        <string lang="it">La bava di Stasson trasmette una peste letale e contagiosa.</string>
        <string lang="de">Stassons Speichel enthält eine tödliche und ansteckende Pockenart.</string>
        <string lang="es">La baba de Stasson lleva una bacteria contagiosa y mortal.</string>
        <string lang="pt">A baba do Stasson transmite varíola hemorrágica mortífera contagiosa.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1350_name">
        <string lang="en">Terrump</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1350_desc">
        <string lang="en">Terrump likes to caw nonsense into the sky while he drifts around.</string>
        <string lang="fr">Terrump adore croasser des bêtises dans le ciel en se laissant porter par les courants ascendants.</string>
        <string lang="it">A Terrump piace gracchiare scemenze mentre svolazza.</string>
        <string lang="de">Terrump kräht gerne Unfug in den Himmel, während er umherschwebt.</string>
        <string lang="es">A Terrump le gusta graznar tonterías al viento mientras va vagando por ahí.</string>
        <string lang="pt">O Terrump adora falar besteira enquanto voa e perambula pelos céus.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1360_name">
        <string lang="en">Mimeido</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1360_desc">
        <string lang="en">Watch all your items or mimeido might eat your foot pretending to be a sock.</string>
        <string lang="fr">Examine bien tes affaires si tu ne veux pas que Mimeido te dévore le pied en se faisant passer pour une chaussette.</string>
        <string lang="it">Tieni d'occhio tutti i tuoi oggetti: Mimeido potrebbe mangiarti un piede facendo finta di essere una calza.</string>
        <string lang="de">Behalte deine Gegenstände im Auge, sonst verkleidet Mimeido sich noch als Socke, um deinen Fuß zu fressen.</string>
        <string lang="es">Vigila todos tus objetos o Mimeido podría comerte el pie haciéndose pasar por calcetín.</string>
        <string lang="pt">Cuidado com os seus pertences e roupas: o Mimeido pode comer seu pé achando que é uma meia.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1370_name">
        <string lang="en">Asst. Oak</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1370_desc">
        <string lang="en">A small and very efficient assistant.</string>
        <string lang="fr">Petit assistant très efficace.</string>
        <string lang="it">Un assistente piccolo ma molto efficiente.</string>
        <string lang="de">Ein kleiner und äußerst effizienter Helfer.</string>
        <string lang="es">Un ayudante pequeño y muy eficaz.</string>
        <string lang="pt">Um assistente pequenino porém muito eficiente.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1380_name">
        <string lang="en">Junior</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1380_desc">
        <string lang="en">Junior learns everything from his grampz.. Even his bad manners.</string>
        <string lang="fr">Tout ce que sait Junior lui vient de son Grampz... Même les mauvaises manières.</string>
        <string lang="it">Junior ha imparato tutto da Grampz, anche il suo caratteraccio.</string>
        <string lang="de">Junior lernt alles von seinem Grampz ... auch seine schlechten Manieren.</string>
        <string lang="es">Junior lo aprende todo de su Grampz. Hasta sus malos modales.</string>
        <string lang="pt">Juninho aprendeu tudo direitinho com o Vovozaum... Até a rabugice.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1390_name">
        <string lang="en">Quirinus</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1390_desc">
        <string lang="en">Master of mystical gifts that defy logic.</string>
        <string lang="fr">Maître des cadeaux mystiques qui défient la logique.</string>
        <string lang="it">Signore dei mistici doni che sfidano ogni logica.</string>
        <string lang="de">Ein Meister der mystischen Gaben, die jeder Logik trotzen.</string>
        <string lang="es">Maestro de dones místicos que desafían a la lógica.</string>
        <string lang="pt">Mestre das maluquices místicas que desafiam a lógica.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1400_name">
        <string lang="en">Wemmbo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1400_desc">
        <string lang="en">Careful with your jewelry, this creature loves shiny things and only trades in warts.</string>
        <string lang="fr">Attention à tes bijoux, cette créature raffole de tout ce qui brille, mais à part les verrues, elle n'a rien à offrir.</string>
        <string lang="it">Fai attenzione ai gioielli: questa creatura adora le cose luccicanti e in cambio ti lascia le verruche.</string>
        <string lang="de">Vorsicht mit deinem Schmuck, dieses Geschöpf liebt glänzende Dinge und handelt nur mit Warzen.</string>
        <string lang="es">Ten cuidado con tus joyas, a esta criatura le encantan las cosas brillantes y solo comercia con verrugas.</string>
        <string lang="pt">Esconda suas joias porque esse monstrengo adora comprar coisas brilhantes e só devolve o troco em verrugas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1410_name">
        <string lang="en">Korgz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1410_desc">
        <string lang="en">The quirky colorful version of death.</string>
        <string lang="fr">Version colorée et excentrique de la mort.</string>
        <string lang="it">La versione buffa e colorata della morte.</string>
        <string lang="de">Die bunte, spleenige Version des Todes.</string>
        <string lang="es">La versión colorida y extravagante de la muerte.</string>
        <string lang="pt">Versão maluquinha e colorida da morte.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1420_name">
        <string lang="en">Bobodom</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1420_desc">
        <string lang="en">Sharp spikes, heavy body, and a mouth large enough to devour you whole.</string>
        <string lang="fr">Cette créature a des piquants aiguisés, un corps massif et une bouche suffisamment large pour te dévorer tout entier.</string>
        <string lang="it">Punte aguzze, un corpo pesante e una bocca abbastanza grande da ingoiarti in un boccone.</string>
        <string lang="de">Scharfe Stacheln, schwerer Körper und ein Maul, das groß genug ist, um dich vollständig zu verschlingen.</string>
        <string lang="es">Pinchos afilados, un cuerpo pesado y una boca lo bastante grande para engullirte entero.</string>
        <string lang="pt">Espinhos afiadíssimos, corpanzil imenso, e um bocão que pode engolir você de uma vez só!</string>
    </ref>
  
    <!-- Zone 5 -->
    <ref link="familiar_1500_name">
        <string lang="en">Emmyt</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1500_desc">
        <string lang="en">Quick on his feet, Emyt tends to stab first and ask questions later.</string>
        <string lang="fr">Rapide sur ses pieds, Emyt tend à poignarder tout d’abord et poser des questions plus tard.</string>
        <string lang="it">Veloce sui suoi piedi, Emyt tende a pugnalare prima e poi fanno domande.</string>
        <string lang="de">Schnell auf den Beinen, Emyt neigt dazu, zuerst zu erstechen und dann Fragen stellen.</string>
        <string lang="es">Rápido en sus pies, Emyt tiende a hundir primero y preguntar después.</string>
        <string lang="pt">Rápido em seus pés, Emyt tende a esfaquear primeiro e perguntar depois.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1510_name">
        <string lang="en">Kroger</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1510_desc">
        <string lang="en">Krogers are famous for their shrunken heads. Careful or your head might end up as one.</string>
        <string lang="fr">Krogers sont célèbres pour leurs têtes ratatinées. Attention ou votre tête pourrait finir comme un.</string>
        <string lang="it">Krogers sono famosi per le loro teste rimpicciolite. Attento o la vostra testa potrebbe finire come uno.</string>
        <string lang="de">Krogers sind berühmt für ihre Schrumpfköpfe. Vorsicht oder Ihren Kopf könnte als eine Ende.</string>
        <string lang="es">Krogers son famosos por sus cabezas encogidas. Cuidado o la cabeza podría terminar como uno.</string>
        <string lang="pt">Krogers são famosos por suas cabeças encolhidas. Cuidado, ou sua cabeça pode acabar como um.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1520_name">
        <string lang="en">Bebemenz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1520_desc">
        <string lang="en">Don't let the babies deceive you, they're the strongest of the lot!</string>
        <string lang="fr">Ne laissez pas les bébés vous tromper, ils sont le plus fort du lot !</string>
        <string lang="it">Non lasciate che i bambini vi inganni, sono il più forte del lotto!</string>
        <string lang="de">Lassen Sie sich nicht täuschen Sie Babys, sie sind das stärkste der Partie!</string>
        <string lang="es">No dejes que los bebés te engañe, son los más fuertes del lote!</string>
        <string lang="pt">Não deixe que os bebês se enganem, eles são os mais fortes de todos!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1530_name">
        <string lang="en">Torlim</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1530_desc">
        <string lang="en">Multiple eyes helps this creature see from every angle. Beware of it's acidic blood.</string>
        <string lang="fr">Plusieurs yeux contribue à cette créature voir sous tous les angles. Méfiez-vous de son sang acide.</string>
        <string lang="it">Più occhi aiuta a questa creatura vedere da ogni angolazione. Fate attenzione di esso sangue acido.</string>
        <string lang="de">Mehrere Augen hilft diese Kreatur aus jedem Winkel zu sehen. Hüten Sie sich vor es ist saures Blut.</string>
        <string lang="es">Múltiples ojos ayuda a esta criatura a ver desde todos los ángulos. Tenga cuidado con su sangre ácida.</string>
        <string lang="pt">Vários olhos ajuda esta criatura a ver de todos os ângulos. Cuidado com o que é sangue ácido.</string>
    </ref>
  
    <ref link="familiar_1540_name">
        <string lang="en">Amby</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1540_desc">
        <string lang="en">Rightfully named after the coma inducing vomit it uses as defense.</string>
        <string lang="fr">Légitimement nommé après le coma induisant vomi il utilise comme moyen de défense.</string>
        <string lang="it">Giustamente chiamato dopo il coma inducendo il vomito si usi come difesa.</string>
        <string lang="de">Zu Recht nach dem Koma, Erbrechen induzieren genannt es verwendet als Verteidigung.</string>
        <string lang="es">Legítimamente nombrado después de la coma inducir vómito lo utiliza como defensa.</string>
        <string lang="pt">Justamente chamado depois do coma, induzindo o vômito ele usa como defesa.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1550_name">
        <string lang="en">Conan</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1550_desc">
        <string lang="en">Commonly found hanging out with Gemm, Conan spends all it's time on those massive pecs.</string>
        <string lang="fr">Trouve couramment à traîner avec Gemm, Conan passe tout qu'est venu sur les pecs massifs.</string>
        <string lang="it">Si trovano comunemente in giro con Gemm, Conan spende tutto che è tempo su quelle pettorali massicci.</string>
        <string lang="de">Häufig finden, hängen mit Gemm, verbringt Conan ist es Zeit auf diese massive Pecs.</string>
        <string lang="es">Comúnmente salir con Gemm, Conan pasa todo lo que es el tiempo en esos pectorales masivas.</string>
        <string lang="pt">Comumente encontrada andando com Gemm, Conan passa tudo o que é tempo naqueles peitorais maciços.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1560_name">
        <string lang="en">Melv'guin</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1560_desc">
        <string lang="en">That sure is one odd looking penguin...</string>
        <string lang="fr">Bien sûr, c’est un pingouin de regard impairs...</string>
        <string lang="it">Certo che è un pinguino di strano guardando...</string>
        <string lang="de">Das ist sicher ein seltsam aussehende Pinguin...</string>
        <string lang="es">Seguro que es un pingüino de aspecto extraño...</string>
        <string lang="pt">É um pinguim de vista impares...</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1570_name">
        <string lang="en">Zorul</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1570_desc">
        <string lang="en">A frozen death awaits all who attempt to defeat this monster.</string>
        <string lang="fr">Une mort congelé attend tous ceux qui tentent de vaincre ce monstre.</string>
        <string lang="it">Una morte congelata attende tutti coloro che tenta di sconfiggere questo mostro.</string>
        <string lang="de">Ein gefrorener Tod erwartet alle, die versuchen, dieses Monster zu besiegen.</string>
        <string lang="es">Una muerte congelada aguarda a todos los que tratan de derrotar a este monstruo.</string>
        <string lang="pt">Uma congelado a morte aguarda todos os que tentam derrotar este monstro.</string>
    </ref>
  
    <ref link="familiar_1580_name">
        <string lang="en">Sitra</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1580_desc">
        <string lang="en">With eye's so blindingly blue she can strike down her enemies with just a look.</string>
        <string lang="fr">Avec de le œil si aveuglante bleu elle peut frapper ses ennemis avec juste un coup d’oeil.</string>
        <string lang="it">Con occhio così accecante blu lei può colpire i suoi nemici con solo uno sguardo.</string>
        <string lang="de">Mit des Auges kann so blendend blau sie ihre Feinde mit nur einem Blick niederzuschlagen.</string>
        <string lang="es">Con ojo tan tan azul ella puede golpear a sus enemigos con sólo una mirada.</string>
        <string lang="pt">Com olhos tão incrivelmente azul ela pode derrubar seus inimigos com apenas um olhar.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1590_name">
        <string lang="en">Brute</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1590_desc">
        <string lang="en">I am Brute!</string>
        <string lang="fr">Je suis Brute!</string>
        <string lang="it">Sono Brute!</string>
        <string lang="de">Ich bin Brute!</string>
        <string lang="es">¡Soy Brute!</string>
        <string lang="pt">Sou Brute!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1600_name">
        <string lang="en">Mummih</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1600_desc">
        <string lang="en">Arthritis causes the Mummih get stiff arms when he's trying to give hugs.</string>
        <string lang="fr">L’arthrite provoque l’EEG Mummih bras raides quand il essaye de donner des câlins.</string>
        <string lang="it">L'artrite causa il get Mummih braccia rigide quando sta cercando di dare abbracci.</string>
        <string lang="de">Arthritis verursacht die Mummih Get steifen Arme, wenn er versucht, Umarmungen zu geben.</string>
        <string lang="es">Artritis causas el get Mummih brazos rígidos cuando está tratando de dar abrazos.</string>
        <string lang="pt">Artrite faz com que o get Mummih braços duros quando ele está tentando dar abraços.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1610_name">
        <string lang="en">Tealk</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1610_desc">
        <string lang="en">A god among creatures, Tealks are known for their strange and powerful mind control.</string>
        <string lang="fr">Un Dieu parmi les créatures, les Tealks sont connus pour leur contrôle de l’esprit étrange et puissant.</string>
        <string lang="it">Un Dio tra le creature, Tealks sono noti per il loro controllo di mente strana e potente.</string>
        <string lang="de">Ein Gott unter den Kreaturen sind Tealks bekannt für ihre seltsame und leistungsstarke Gedankenkontrolle.</string>
        <string lang="es">Un Dios entre las criaturas, Tealks son conocidos por su control de la mente extraña y poderosa.</string>
        <string lang="pt">Um Deus entre as criaturas, Tealks são conhecidos por seu controle de mente estranha e poderosa.</string>
    </ref>
  
    <ref link="familiar_1700_name">
        <string lang="en">Bully</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1700_desc">
        <string lang="en">Master of theft and hoarder of gold, keep an eye on your wallet around this guy.</string>
        <string lang="fr">Maître de vol et accapareur d’or, garder un oeil sur votre porte-monnaie autour de ce mec.</string>
        <string lang="it">Maestro del furto e Accaparratore di oro, tenere d'occhio il vostro portafoglio intorno a questo ragazzo.</string>
        <string lang="de">Meister des Diebstahls und der Schatzbildner Gold, halten Sie ein Auge auf Ihren Geldbeutel um diesen Kerl.</string>
        <string lang="es">Amo de robo y acaparador de oro, mantener un ojo en su cartera alrededor de este tipo.</string>
        <string lang="pt">Mestre de roubo e acumulador de ouro, fique de olho na sua carteira perto deste cara.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1710_name">
        <string lang="en">Krackers</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1710_desc">
        <string lang="en">A large and deadly creature of the deep. Krackers make homes out of the skeletons of ships and people.</string>
        <string lang="fr">Une créature de grande et mortelle des profondeurs. Krackers faites maisons hors les squelettes des navires et des personnes.</string>
        <string lang="it">Una creatura grande e mortale del profondo. Krackers fanno le case fuori gli scheletri di navi e persone.</string>
        <string lang="de">Eine große und tödliche Kreatur aus der Tiefe. Krackers machen Häuser aus den Skeletten von Schiffen und Menschen.</string>
        <string lang="es">Una gran y mortal criatura de las profundidades. Krackers hacer casas fuera de los esqueletos de los barcos y personas.</string>
        <string lang="pt">Uma criatura grande e mortal do fundo do mar. Krackers fazer repousos fora os esqueletos de barcos e pessoas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1720_name">
        <string lang="en">Bargz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1720_desc">
        <string lang="en">Bargz is especially great and bringing down even the largest of ships with his favorite cannon.</string>
        <string lang="fr">Bargz est particulièrement grand et amener vers le bas même le plus grand des navires avec son canon préférés.</string>
        <string lang="it">Bargz è particolarmente grande e portando giù anche la più grande delle navi con il suo cannone preferita.</string>
        <string lang="de">Bargz ist besonders groß und bringen sich selbst die größten Schiffe mit seinem Lieblings-Kanone.</string>
        <string lang="es">Bargz es especialmente grande y trayendo abajo el más grande de naves con su cañón favorito.</string>
        <string lang="pt">Bargz é especialmente grande e trazendo para baixo até o maior dos navios com seu canhão favorito.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1730_name">
        <string lang="en">Jack</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1730_desc">
        <string lang="en">Need some extra bombs in your life? Jack has them in stock 24/7.</string>
        <string lang="fr">Besoin de quelques bombes supplémentaires dans votre vie ? Jack les a en stock 24/7.</string>
        <string lang="it">Bisogno di alcune bombe extra nella tua vita? Jack li ha in magazzino 24/7.</string>
        <string lang="de">Benötigen Sie einige zusätzliche Bomben in Ihrem Leben? Jack hat sie in Lager 24/7.</string>
        <string lang="es">¿Necesita algunas bombas extra en tu vida? Jack tiene en stock 24/7.</string>
        <string lang="pt">Preciso de umas bombas extras em sua vida? Jack tem em estoque 24/7.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1740_name">
        <string lang="en">Capt. Woodbeard</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1740_desc">
        <string lang="en">A boisterous captain who runs the fastest and most intimidating ship in all the seas.</string>
        <string lang="fr">Un capitaine bruyant qui dirige le navire le plus rapide et plus intimidant dans toutes les mers.</string>
        <string lang="it">Un capitano chiassoso che gestisce la nave più veloce e più intimidatoria in tutti i mari.</string>
        <string lang="de">Eine ausgelassene Kapitän betreibt das am schnellsten und am meisten einschüchternde Schiff in allen Meeren.</string>
        <string lang="es">Un bullicioso capitán quien dirige el barco más rápido y más intimidante en todos los mares.</string>
        <string lang="pt">Um capitão turbulento que dirige a nave mais rápida e mais intimidante em todos os mares.</string>
    </ref>
    
    
    <ref link="familiar_1750_name">
        <string lang="en">Bebeguin</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1750_desc">
        <string lang="en">We said not to underestimate the babies right?</string>
        <string lang="fr">Nous avons dit de ne pas sous-estimer le droit de bébés ?</string>
        <string lang="it">Abbiamo detto di non sottovalutare il diritto di bambini?</string>
        <string lang="de">Wir sagten nicht zu unterschätzen, das Babys Recht?</string>
        <string lang="es">¿Dijimos no a menospreciar el derecho de los bebés?</string>
        <string lang="pt">Nós dissemos para não subestimar o direito de bebês?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1760_name">
        <string lang="en">Mummite</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1760_desc">
        <string lang="en">A massive mummy of considerable strength and little to no brains.</string>
        <string lang="fr">Une momie massive d’une force considérable et peu ou pas de cerveau.</string>
        <string lang="it">Una mummia massiccia di notevole forza e poco o senza cervello.</string>
        <string lang="de">Eine massive Mumie beträchtliche Stärke und wenig bis kein Hirn.</string>
        <string lang="es">Una momia enorme de mucha fuerza y poco a no cerebros.</string>
        <string lang="pt">Uma múmia maciça de considerável força e pouca ou nenhuma inteligência.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1770_name">
        <string lang="en">Amrul</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1770_desc">
        <string lang="en">A most cruel and unusually smelly death awaits all those who challenge him.</string>
        <string lang="fr">Une mort plus cruelle et exceptionnellement malodorante attend tous ceux qui lui contestent.</string>
        <string lang="it">Una morte più crudele e insolitamente puzzolente attende tutti coloro che lo sfida.</string>
        <string lang="de">Ein sehr grausamer und ungewöhnlich stinkender Tod erwartet all jene, die ihn herausfordern.</string>
        <string lang="es">Una muerte más cruel y mal olor inusualmente espera a todos aquellos que lo desafían.</string>
        <string lang="pt">Uma morte mais cruel e invulgarmente fedorenta aguarda todos aqueles que desafiá-lo.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1780_name">
        <string lang="en">Tealkers</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1780_desc">
        <string lang="en">Life can be rather difficult when your appendages stick to everything.</string>
        <string lang="fr">La vie peut être assez difficile lorsque votre appendices collent à tout.</string>
        <string lang="it">Vita può essere piuttosto difficile quando il tuo appendici bastone per tutto.</string>
        <string lang="de">Leben kann ziemlich schwierig sein, wenn Ihr Anhängsel an alles halten.</string>
        <string lang="es">Vida puede ser algo difícil cuando sus apéndices se pegan a todo.</string>
        <string lang="pt">Vida pode ser um pouco difícil quando seus apêndices grudar tudo.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1790_name">
        <string lang="en">Pargz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1790_desc">
        <string lang="en">Small and stinky, this little guy is the runt of every crew he joins but don't underestimate his strength.</string>
        <string lang="fr">Petit et puant, ce petit bonhomme est l’avorton de chaque équipage il rejoint mais ne sous-estimez pas sa force.</string>
        <string lang="it">Piccolo e maleodorante, questo piccolo uomo è il cucciolo di ogni equipaggio si unisce, ma non sottovalutare la sua forza.</string>
        <string lang="de">Klein und stinkig, dieser kleine Kerl ist der Zwerg von jeder Mannschaft er tritt aber unterschätzen Sie nicht seine Stärke.</string>
        <string lang="es">Pequeño y apestoso, este pequeñín es el runt de cada equipo se une, pero no hay que subestimar su fuerza.</string>
        <string lang="pt">Pequenas e fedido, esse cara é o anão da cada tripulação junta-se, mas não subestime a força dele.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1800_name">
        <string lang="en">Groger</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1800_desc">
        <string lang="en">Grogers are the leaders of the Kroger clans and are in charge of providing heads to shrink</string>
        <string lang="fr">Grogers sont les chefs des clans Kroger et sont chargés de fournir les chefs à se rétrécir</string>
        <string lang="it">Grogers sono i capi dei clan Kroger e sono incaricati di fornire capi a ridursi</string>
        <string lang="de">Grogers sind die Führer der Kroger Clans und sind verantwortlich für die Köpfe zu schrumpfen</string>
        <string lang="es">Grogers son los líderes de los clanes de Kroger y a cargo de proveer se dirige a reducir</string>
        <string lang="pt">Grogers são os líderes dos clãs Kroger e são responsáveis por fornecer cabeças a encolher</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1810_name">
        <string lang="en">Remmyt</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1810_desc">
        <string lang="en">Short arms don't stop Remmyt from ramming folks with it's massive horns.</string>
        <string lang="fr">Bras courts Don't stop Remmyt de nabivnyh les gens avec ses cornes massives.</string>
        <string lang="it">Bracci corti non si fermano Remmyt da gente con la massiccia corna di piantatura.</string>
        <string lang="de">Kurze Arme nicht Remmyt daran hindern, Leute mit seiner gewaltigen Hörnern zu rammen.</string>
        <string lang="es">Armas cortas no detienen Remmyt que pega la gente con sus enormes cuernos.</string>
        <string lang="pt">Braços curtos não impedir Remmyt de forçamento pessoal com a chifres enormes.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1820_name">
        <string lang="en">Beido</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1820_desc">
        <string lang="en">Beido gets a tattoo for every victory over an opponent. Will you be the reason for his next?</string>
        <string lang="fr">Beido obtient un tatouage pour chaque victoire contre un adversaire. Vous serez la raison de son prochain ?</string>
        <string lang="it">Beido ottiene un tatuaggio per ogni vittoria contro un avversario. Sarà il motivo per la sua prossima?</string>
        <string lang="de">Beido bekommt eine Tätowierung für jeden Sieg über einen Gegner. Werden Sie der Grund für seine nächste?</string>
        <string lang="es">Beido obtiene un tatuaje para cada victoria sobre un oponente. ¿Va a ser el motivo de su próxima?</string>
        <string lang="pt">Beido Obtém uma tatuagem para cada vitória sobre um adversário. Você será a razão para seu próximo?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1830_name">
        <string lang="en">Astally</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1830_desc">
        <string lang="en">Tiny and feirce, Astally weilds a most deadly blue flame.</string>
        <string lang="fr">Mince et féroce, Astally brandit une flamme bleue très mortelle.</string>
        <string lang="it">Minuscolo e feroce, Astally possiede una fiamma blu più mortale.</string>
        <string lang="de">Winzig und heftig, Astally eine tödlichste blaue Flamme.</string>
        <string lang="es">Minúsculo y feroz, Astally maneja una llama azul más mortal.</string>
        <string lang="pt">Minúsculo e feroz, Astally exerce uma chama azul muito mortal.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1840_name">
        <string lang="en">Immyt</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1840_desc">
        <string lang="en">Extra small and fast, don't forget to watch your feet. A stab from his spear can result in a quick demise.</string>
        <string lang="fr">Trés petit et rapide, n’oubliez pas de regarder vos pieds. Un coup de poignard de sa lance peut entraîner une mort rapide.</string>
        <string lang="it">Molto piccola e veloce, non dimenticate di guardare i piedi. Una pugnalata da sua lancia può provocare una morte rapida.</string>
        <string lang="de">Extra kleine und schnelle, vergessen Sie nicht, Ihre Füße zu sehen. Ein Stich aus seinen Speer führt zu einem schnellen Untergang.</string>
        <string lang="es">Extra pequeño y rápido, no olvides ver sus pies. Una puñalada de su lanza puede resultar en una muerte rápida.</string>
        <string lang="pt">Extra pequeno e rápido, não se esqueça de assistir a seus pés. Um golpe de sua lança pode resultar em uma morte rápida.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1850_name">
        <string lang="en">Itra</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1850_desc">
        <string lang="en">At this size, her eyes may not be as striking but her claws are just as deadly.</string>
        <string lang="fr">À cette taille, ses yeux peut-être pas comme frappant mais lui griffes sont tout aussi meurtrières.</string>
        <string lang="it">A questa dimensione, i suoi occhi potrebbero non essere così sorprendente, ma lei gli artigli sono altrettanto mortali.</string>
        <string lang="de">Bei dieser Größe, ihre Augen möglicherweise nicht als auffällig, aber ihr Klauen sind genauso tödlich.</string>
        <string lang="es">De este tamaño, sus ojos no sea tan llamativo pero ella garras son justo como mortales.</string>
        <string lang="pt">Neste tamanho, os olhos dela podem não ser tão impressionante, mas ela garras são tão mortais.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1860_name">
        <string lang="en">Minlim</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1860_desc">
        <string lang="en">A feroucious creature shrouded in mystery. No one has ever survived an encounter with Minlim.</string>
        <string lang="fr">Une créature feroucious entourée de mystère. Personne n’a jamais survécu à une rencontre avec Minlim.</string>
        <string lang="it">Una feroce creatura avvolta nel mistero. Nessuno è mai sopravvissuto un incontro con Minlim.</string>
        <string lang="de">Ein Feroucious Geschöpf, eingehüllt in Geheimnis. Niemand hat jemals eine Begegnung mit Minlim überlebt.</string>
        <string lang="es">Una criatura feroucious una misterio. Nunca nadie ha sobrevivido a un encuentro con Minlim.</string>
        <string lang="pt">Uma criatura feroucious envolta em mistério. Ninguém nunca sobreviveu a um encontro com Minlim.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1870_name">
        <string lang="en">Bummih</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1870_desc">
        <string lang="en">Stiff and painful muscles make it difficult for Bummih to get around.</string>
        <string lang="fr">Muscles raides et douloureuses, il est difficile pour les Bummih de se déplacer.</string>
        <string lang="it">Muscoli rigidi e dolorosi rendono difficile per Bummih andare in giro.</string>
        <string lang="de">Steif und schmerzhafte Muskeln erschweren Bummih zu umgehen.</string>
        <string lang="es">Los músculos rígidos y dolorosos dificultan Bummih moverse.</string>
        <string lang="pt">Músculos rígidos e dolorosos tornam difícil para Bummih para se locomover.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1880_name">
        <string lang="en">Melv'goon</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1880_desc">
        <string lang="en">Larger and more powerful, this strange creature is a mystery to scientists everywhere.</string>
        <string lang="fr">Plus grand et plus puissant, cette créature étrange est un mystère pour les scientifiques dans le monde.</string>
        <string lang="it">Più grande e più potente, questa strana creatura è un mistero per gli scienziati di tutto il mondo.</string>
        <string lang="de">Größer und mächtiger, dieses seltsame Kreatur ist ein Rätsel für die Wissenschaftler überall.</string>
        <string lang="es">Más grande y más potente, esta extraña criatura es un misterio para los científicos en todas partes.</string>
        <string lang="pt">Maiores e mais poderosos, este estranho animal é um mistério para os cientistas em todo o lado.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1890_name">
        <string lang="en">Jacked</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1890_desc">
        <string lang="en">It's all in a name. If this guy had muscles, he'd be mega jacked.</string>
        <string lang="fr">Tout est dans un nom. Si ce mec avait des muscles, il serait mega pillée.</string>
        <string lang="it">È tutto in un nome. Se questo ragazzo aveva muscoli, egli sarebbe mega jacked.</string>
        <string lang="de">Es ist alles in einen Namen. Wenn dieser Kerl Muskeln hatte, wäre er Mega aufgebockt.</string>
        <string lang="es">Todo está en un nombre. Si este chico tenía músculos, estaría mega secuestrada.</string>
        <string lang="pt">É tudo em um nome. Se esse cara tivesse músculos, ele seria mega roubado.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1900_name">
        <string lang="en">Rolesker</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1900_desc">
        <string lang="en">Oh no, what have we done.</string>
        <string lang="fr">Oh non, ce que nous avons fait.</string>
        <string lang="it">Oh no, cosa abbiamo fatto.</string>
        <string lang="de">Oh Nein, was haben wir getan.</string>
        <string lang="es">Oh no, lo que hemos hecho.</string>
        <string lang="pt">Ah não, o que eu fiz.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1910_name">
        <string lang="en">Remruade</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_1910_desc">
        <string lang="en">Lord of stench and all things vile.</string>
        <string lang="fr">Seigneur de puanteur et de toutes les choses viles.</string>
        <string lang="it">Signore di fetore e tutte le cose vili.</string>
        <string lang="de">Herrn Gestank und vile aller Dinge.</string>
        <string lang="es">Señor de hedor y todas las cosas viles.</string>
        <string lang="pt">Senhor do fedor e vil de todas as coisas.</string>
    </ref>
    
    
    
    <!-- Fusions (Zombie Invasion Event) -->
    
    <ref link="familiar_2000_name">
        <string lang="en">Gozum</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2000_desc">
        <string lang="en">Who needs to hear danger approaching when you're the danger?</string>
        <string lang="fr">Qui a besoin d'entendre le danger qui approche lorsque vous êtes le danger?</string>
        <string lang="it">Chi ha bisogno di sentire il pericolo che si avvicina quando sei il pericolo?</string>
        <string lang="de">Wer muss Gefahr hören, wenn du die Gefahr hast?</string>
        <string lang="es">¿Quién necesita escuchar el peligro acercándose cuando eres el peligro?</string>
        <string lang="pt">Quem precisa ouvir o perigo se aproximando quando você é o perigo?</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2010_name">
        <string lang="en">Coza</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2010_desc">
        <string lang="en">His pecs may be rotting but Coza still spends a lot of time on his figure.</string>
        <string lang="fr">Ses pectorales peuvent pourrir mais Coza dépense encore beaucoup de temps sur sa figure.</string>
        <string lang="it">Il suo pecs può essere marcio ma Coza ancora spende un sacco di tempo sulla sua figura.</string>
        <string lang="de">Seine pecs können verrotten, aber Coza verbringt noch viel Zeit auf seiner Figur.</string>
        <string lang="es">Sus pecs pueden estar pudriéndose pero Coza todavía pasa mucho tiempo en su figura.</string>
        <string lang="pt">Seu pecs pode estar apodrecendo, mas Coza ainda gasta muito tempo em sua figura.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2020_name">
        <string lang="en">Zoak</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2020_desc">
        <string lang="en">Trainers that seek out the Zoak aren't likely to ever return. At least not alive.</string>
        <string lang="fr">Les formateurs qui recherchent les Zoak ne risquent pas de revenir. Au moins pas vivant.</string>
        <string lang="it">I formatori che cercano il Zoak non sono probabili ritornare mai. Almeno non vivo.</string>
        <string lang="de">Trainer, die den Zoak suchen, sind wahrscheinlich nicht jemals zurückzukehren. Zumindest nicht lebendig.</string>
        <string lang="es">Los entrenadores que buscan el Zoak no es probable que vuelva. Al menos no vivo.</string>
        <string lang="pt">Os instrutores que procuram o Zoak provavelmente não retornarão. Pelo menos não está vivo.</string>
    </ref>
    
    
    <ref link="familiar_2030_name">
        <string lang="en">Zubbo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2030_desc">
        <string lang="en">Oozy and woozy, don't underestimate this rotting creature.</string>
        <string lang="fr">Oozy et woozy, ne pas sous-estimer cette créature pourrissante.</string>
        <string lang="it">Oscuro e dolce, non sottovalutare questa creatura marciata.</string>
        <string lang="de">Oozy und woozy, unterschätzt dieses verrottende Geschöpf nicht.</string>
        <string lang="es">Oozy y woozy, no subestimar esta criatura podrida.</string>
        <string lang="pt">Oozy e woozy, não subestime essa criatura apodrecendo.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2040_name">
        <string lang="en">Zina</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2040_desc">
        <string lang="en">Zina, Dina, Tina, it doesn't matter. All that matters is that zombo swagger.</string>
        <string lang="fr">Zina, Dina, Tina, ça n'a pas d'importance. Tout ce qui compte, c'est que zombo swagger.</string>
        <string lang="it">Zina, Dina, Tina, non importa. Tutto ciò che conta è quello dello zombo swagger.</string>
        <string lang="de">Zina, Dina, Tina, es spielt keine Rolle. Alles, was zählt, ist das zombo swagger.</string>
        <string lang="es">Zina, Dina, Tina, no importa. Todo lo que importa es zombo swagger.</string>
        <string lang="pt">Zina, Dina, Tina, não importa. Tudo o que importa é que zombo swagger.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2050_name">
        <string lang="en">Zobblestein</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2050_desc">
        <string lang="en">Argyle sweaters aren't so important when you're the walking dead....</string>
        <string lang="fr">Les pulls Argyle ne sont pas si importants lorsque vous êtes morts à pied ...</string>
        <string lang="it">I maglioni Argyle non sono così importanti quando sei il morto a piedi ...</string>
        <string lang="de">Argyle Pullover sind nicht so wichtig, wenn du tot bist ...</string>
        <string lang="es">Suéteres de Argyle no son tan importantes cuando eres el muerto caminante ....</string>
        <string lang="pt">As camisolas Argyle não são tão importantes quando você é morto.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2060_name">
        <string lang="en">Bluz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2060_desc">
        <string lang="en">Bluz is love. Bluz is... not life?! BLUZ IS REAL?!</string>
        <string lang="fr">Bluz est l'amour. Bluz est ... pas la vie? BLUZ EST REEL ?!</string>
        <string lang="it">Bluz è l'amore. Bluz è ... non la vita ?! BLUZ È REALE ?!</string>
        <string lang="de">Bluz ist Liebe. Bluz ist ... nicht das Leben ?! BLUZ IST WIRKLICH ?!</string>
        <string lang="es">Bluz es amor. Bluz es ... no la vida ?! BLUZ ES REAL ?!</string>
        <string lang="pt">Bluz é amor. Bluz é ... não a vida ?! BLUZ É REAL ?!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2070_name">
        <string lang="en">Zagno</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2070_desc">
        <string lang="en">Zagnos are famous for hoarding brains in caves.</string>
        <string lang="fr">Zagnos est célèbre pour attirer les cerveaux dans les grottes.</string>
        <string lang="it">Zagnos è famosa per aver cervellato nelle grotte.</string>
        <string lang="de">Zagnos sind berühmt für Horten Gehirne in Höhlen.</string>
        <string lang="es">Zagnos son famosos por acaparar cerebros en cuevas.</string>
        <string lang="pt">Zagnos são famosos por acumular cérebros nas cavernas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2080_name">
        <string lang="en">Lardoz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2080_desc">
        <string lang="en">The ultimate zombo, Lardoz will eat anything. Even other zombos.</string>
        <string lang="fr">Le zombo ultime, Lardoz mangera n'importe quoi. Même d'autres zombos.</string>
        <string lang="it">L'ultimo zombo, Lardoz mangia qualcosa. Anche altri zombos.</string>
        <string lang="de">Der ultimative Zombo, Lardoz wird alles essen. Auch andere Zombos.</string>
        <string lang="es">El último zombo, Lardoz comerá cualquier cosa. Incluso otros zombos.</string>
        <string lang="pt">O zombo final, Lardoz vai comer qualquer coisa. Mesmo outros zombos.</string>
    </ref>
    
    
    
    <ref link="familiar_2100_name">
        <string lang="en">Ninjih</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2100_desc">
        <string lang="en">What this creature lacks in skill, he makes up in brute strength. Don't get caught in his grasp.</string>
        <string lang="fr">Ce que cette créature manque de compétences, il résiste à la force brute. Ne vous attrapez pas dans ses mains.</string>
        <string lang="it">Che cosa questa creatura manca di abilità, egli compone in forza bruta. Non essere catturati nella sua presa.</string>
        <string lang="de">Was diese Kreatur fehlt, macht er in voller Kraft. Lassen Sie sich nicht in seinem Griff verfangen.</string>
        <string lang="es">Lo que esta criatura carece de habilidad, lo hace en fuerza bruta. No se deje atrapar en sus manos.</string>
        <string lang="pt">O que essa criatura carece de habilidade, ele compensa a força bruta. Não fique preso em seu alcance.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2110_name">
        <string lang="en">Iva</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2110_desc">
        <string lang="en">Put your hands in the air because it's time for a dance off, Ninja style.</string>
        <string lang="fr">Mettez vos mains dans l'air car il est temps de faire une danse, un style Ninja.</string>
        <string lang="it">Metti le mani in aria perché è tempo per una ballata fuori, stile Ninja.</string>
        <string lang="de">Setzen Sie Ihre Hände in die Luft, weil es Zeit für einen Tanz aus, Ninja Stil ist.</string>
        <string lang="es">Pon tus manos en el aire porque es hora de bailar, estilo Ninja.</string>
        <string lang="pt">Coloque suas mãos no ar porque é hora de uma dança, estilo ninja.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2120_name">
        <string lang="en">Penja</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2120_desc">
        <string lang="en">Small but quick, Penja is a skilled warrior and is always ready for battle.</string>
        <string lang="fr">Petit mais rapide, Penja est un guerrier qualifié et est toujours prêt pour la bataille.</string>
        <string lang="it">Piccolo ma veloce, Penja è un guerriero esperto ed è sempre pronto per la battaglia.</string>
        <string lang="de">Klein aber schnell, Penja ist ein erfahrener Krieger und ist immer bereit für den Kampf.</string>
        <string lang="es">Pequeño pero rápido, Penja es un guerrero hábil y siempre está listo para la batalla.</string>
        <string lang="pt">Pequeno, mas rápido, Penja é um guerreiro habilidoso e está sempre pronto para a batalha.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2130_name">
        <string lang="en">Nubbo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2130_desc">
        <string lang="en">One of the largest forces in the Ninja army, Nubbos are surprisingly quiet for their size.</string>
        <string lang="fr">L'une des plus grandes forces de l'armée Ninja, Nubbos est étonnamment calme pour leur taille.</string>
        <string lang="it">Una delle più grandi forze dell'esercito Ninja, Nubbos è sorprendentemente silenziosa per le loro dimensioni.</string>
        <string lang="de">Eine der größten Kräfte in der Ninja-Armee, Nubbos sind überraschend ruhig für ihre Größe.</string>
        <string lang="es">Una de las fuerzas más grandes del ejército ninja, Nubbos es sorprendentemente tranquila por su tamaño.</string>
        <string lang="pt">Uma das maiores forças do exército Ninja, o Nubbos são surpreendentemente silenciosos por seu tamanho.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2140_name">
        <string lang="en">Bruja</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2140_desc">
        <string lang="en">Large and stealthy gentle giants. Bruja can carry injured comrades to safety.</string>
        <string lang="fr">Des géants gentils larges et furtifs. Bruja peut porter un camarade blessé à la sécurité.</string>
        <string lang="it">Grandi e steccanti giganti gentili. Bruja può trasportare compagno ferito alla sicurezza.</string>
        <string lang="de">Große und verstohlene, sanfte Riesen. Bruja kann verletzten Kameraden in Sicherheit bringen.</string>
        <string lang="es">Gigantes suaves y furtivos. Bruja puede llevar al compañero lesionado a un lugar seguro.</string>
        <string lang="pt">Grandes e sigilosos gigantes gentis. Bruja pode levar o camarada ferido à segurança.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2150_name">
        <string lang="en">The Champs</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2150_desc">
        <string lang="en">A mighty duo, Red Champ is devious where White Champ is kind.</string>
        <string lang="fr">Un duo puissant, Red Champ est désagréable où White Champ est gentil.</string>
        <string lang="it">Un potente duo, Red Champ è deviante dove Champ White è gentile.</string>
        <string lang="de">Ein mächtiges Duo, Red Champ ist verzweifelt, wo White Champ ist freundlich.</string>
        <string lang="es">Un dúo poderoso, Red Champ es tortuoso donde White Champ es amable.</string>
        <string lang="pt">Uma dupla poderosa, o Red Champ é tortuoso, onde White Champ é gentil.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2160_name">
        <string lang="en">Yenji</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2160_desc">
        <string lang="en">The most stealthy of the Ninja army, Yenji hides in the shadows waiting for his enemies.</string>
        <string lang="fr">Le plus furtif de l'armée Ninja, Yenji se cache dans l'ombre qui attend ses ennemis.</string>
        <string lang="it">Il più selvaggio dell'esercito del Ninja, Yenji si nasconde nelle ombre in attesa dei suoi nemici.</string>
        <string lang="de">Die heftigste der Ninja-Armee, Yenji versteckt sich in den Schatten, die auf seine Feinde warten.</string>
        <string lang="es">El más furtivo del ejército Ninja, Yenji se esconde en las sombras esperando a sus enemigos.</string>
        <string lang="pt">O mais furtivo do exército Ninja, Yenji se esconde nas sombras esperando por seus inimigos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2170_name">
        <string lang="en">Drya</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2170_desc">
        <string lang="en">Beware of the Drya's sword. One knick and you could be paralyzed for days.</string>
        <string lang="fr">Méfiez-vous de l'épée du Drya. Un coup et vous pourriez être paralysé pendant des jours.</string>
        <string lang="it">Attenzione alla spada di Drya. Un colpo e potresti essere paralizzato per giorni.</string>
        <string lang="de">Hütet euch vor dem Schwert des Drya. Ein Klopfen und Sie konnten tagelang gelähmt werden.</string>
        <string lang="es">Cuidado con la espada del Drya. Un golpe y podrías estar paralizado durante días.</string>
        <string lang="pt">Cuidado com a espada do Drya. Uma batida e você pode estar paralisado por dias.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2180_name">
        <string lang="en">The Master</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2180_desc">
        <string lang="en">Teacher, skilled warrior, and mighty leader, the most revered of the Ninja's is The Master.</string>
        <string lang="fr">Maître, guerrier qualifié et leader puissant, le plus vénéré des Ninja est The Master.</string>
        <string lang="it">Maestro, guerriero esperto e capo vigoroso, il più venerato dei Ninja è The Master.</string>
        <string lang="de">Lehrer, erfahrener Krieger und mächtiger Führer, der am meisten verehrte der Ninja ist The Master.</string>
        <string lang="es">Maestro, guerrero hábil y poderoso líder, el más venerado de los Ninja es The Master.</string>
        <string lang="pt">Professor, guerreiro qualificado e poderoso líder, o mais reverenciado dos Ninja é The Master.</string>
    </ref>
    
    
    
    <!-- Zone 6 -->
    <ref link="familiar_2200_name">
        <string lang="en">Drogginz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2200_desc">
        <string lang="en">A silly looking creature, Drogginz are controlled by the creatures that live on their head.</string>
        <string lang="fr">Une créature à l'air stupide, Drogginz sont contrôlés par les créatures qui vivent sur leur tête.</string>
        <string lang="it">Una creatura sorprendente, Drogginz è controllata dalle creature che vivono sulla testa.</string>
        <string lang="de">Drogginz, ein dumm aussehendes Wesen, werden von den Kreaturen beherrscht, die auf ihrem Kopf leben.</string>
        <string lang="es">Una criatura de aspecto tonto, Drogginz está controlada por las criaturas que viven en su cabeza.</string>
        <string lang="pt">Uma criatura tola, Drogginz é controlada pelas criaturas que vivem em sua cabeça.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2210_name">
        <string lang="en">Marvin</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2210_desc">
        <string lang="en">Dozens of eyes give this monster unlimited sight from all angles.</string>
        <string lang="fr">Des dizaines d'yeux donnent à ce monstre une vision illimitée sous tous les angles.</string>
        <string lang="it">Decine di occhi dare questo mostro illimitato vista da tutti gli angoli.</string>
        <string lang="de">Dutzende Augen geben diesem Monster unbegrenzten Anblick von allen Winkeln.</string>
        <string lang="es">Docenas de ojos le dan a este monstruo vista ilimitada desde todos los ángulos.</string>
        <string lang="pt">Dezenas de olhos dão a esse monstro uma visão ilimitada de todos os ângulos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2220_name">
        <string lang="en">Wingo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2220_desc">
        <string lang="en">Beware of the Wingo chant: 'Wibbly Wobbly, Flighty Mighty Woo!'</string>
        <string lang="fr">Méfiez-vous du chant Wingo: 'Wibbly Wobbly, Flighty Mighty Woo!'</string>
        <string lang="it">Attenzione al canto di Wingo: 'Wobbly Wobbly, Flighty Mighty Woo!'</string>
        <string lang="de">Attenzione al canto di Wingo: 'Wobbly Wobbly, Flighty Mighty Woo!'</string>
        <string lang="es">¡Cuidado con el canto de Wingo: 'Wibbly Wobbly, Flighty Mighty Woo!'</string>
        <string lang="pt">Cuidado com o canto de Wingo: "Wibbly Wobbly, Flighty Mighty Woo!"</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2230_name">
        <string lang="en">Rugumz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2230_desc">
        <string lang="en">A slimey stinky stench follows this creature everywhere. The sewage it lives in helps mask the smell.</string>
        <string lang="fr">Une puanteur visqueuse suit cette créature partout. Les eaux usées dans lesquelles il vit aident à masquer l'odeur.</string>
        <string lang="it">Un tocco puzzolente e stinky segue questa creatura ovunque. Le acque reflue che vive aiutano a mascherare l'odore.</string>
        <string lang="de">Ein schleimiger stinkender Gestank folgt dieser Kreatur überallhin. Das Abwasser, in dem es lebt, hilft, den Geruch zu verdecken.</string>
        <string lang="es">Un hedor viscoso y apestoso sigue a esta criatura en todas partes. Las aguas residuales en las que vive ayudan a enmascarar el olor.</string>
        <string lang="pt">Um fedor fedorento e viscoso segue essa criatura em todos os lugares. O esgoto que vive ajuda a mascarar o cheiro.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2240_name">
        <string lang="en">Opo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2240_desc">
        <string lang="en">A bouncy, flighty creature that amuses itself with mischief.</string>
        <string lang="fr">Une créature volubile et volage qui s'amuse de malice.</string>
        <string lang="it">Una creatura rimbalzante e voluttiva che si divertisce con la malizia.</string>
        <string lang="de">Eine federnde, flatterhafte Kreatur, die sich mit Unfug amüsiert.</string>
        <string lang="es">Una criatura saltarina y caprichosa que se divierte con travesura.</string>
        <string lang="pt">Uma criatura saltitante e flutuante que se divirta com maldade.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2250_name">
        <string lang="en">Chewy</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2250_desc">
        <string lang="en">Chewy's have the munchies all the time. Keep your hands to yourself unless you wish to become lunch!</string>
        <string lang="fr">Chewy a tout le temps les grignotines. Gardez vos mains pour vous, sauf si vous souhaitez devenir le déjeuner!</string>
        <string lang="it">Chewy ha i munchies tutto il tempo. Mantenere le mani a te stesso se non vuoi diventare il pranzo!</string>
        <string lang="de">Chewy's haben die Munchies die ganze Zeit. Halten Sie Ihre Hände zu sich, es sei denn, Sie wollen zu Mittag essen!</string>
        <string lang="es">Chewy tiene los munchies todo el tiempo. ¡Mantén tus manos para ti mismo a menos que quieras almorzar!</string>
        <string lang="pt">Chewy's tem o munchies o tempo todo. Mantenha suas mãos para si mesmo, a menos que você deseje se mudar!</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2260_name">
        <string lang="en">Stumpie</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2260_desc">
        <string lang="en">Stumpie carries a magical flute which helps him control his tree familiar and sometimes, even you.</string>
        <string lang="fr">Stumpie porte une flûte magique qui l'aide à contrôler son arbre familier et parfois, même toi.</string>
        <string lang="it">Stumpie porta un flauto magico che lo aiuta a controllare il suo albero familiare ea volte anche tu.</string>
        <string lang="de">Stumpie trägt eine magische Flöte, die ihm hilft, seinen Baum vertraut zu machen und manchmal sogar Sie.</string>
        <string lang="es">Stumpie lleva una flauta mágica que le ayuda a controlar su árbol familiar y, a veces, incluso usted.</string>
        <string lang="pt">Stumpie carrega uma flauta mágica que o ajuda a controlar sua árvore familiar e, às vezes, até você.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2270_name">
        <string lang="en">Blemb</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2270_desc">
        <string lang="en">A monstrous appetite and an ferocious temper, Blemb loves to eat his defeated enemies.</string>
        <string lang="fr">Un appétit monstrueux et un caractère féroce, Blemb aime manger ses ennemis vaincus.</string>
        <string lang="it">Un appetito mostruoso e un temperamento feroce, Blemb ama mangiare i suoi nemici sconfitti.</string>
        <string lang="de">Ein monströser Appetit und eine wilde Temperament, Blemb liebt es, seine besiegten Feinde zu essen.</string>
        <string lang="es">Un apetito monstruoso y un temperamento feroz, a Blemb le encanta comer a sus enemigos derrotados.</string>
        <string lang="pt">Um apetite monstruoso e um temperamento feroz, Blemb adora comer seus inimigos derrotados.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2280_name">
        <string lang="en">Negrim</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2280_desc">
        <string lang="en">Don't let his hunched over appearance fool you, this ghoul knows how to wield his axe with incredible strength.</string>
        <string lang="fr">Ne laissez pas son apparence courbée vous tromper, cette goule sait comment manier sa hache avec une force incroyable.</string>
        <string lang="it">Non lasciatevi ingannare dal suo aspetto curvo, questo ghoul sa sfruttare la sua ascia con forza incredibile.</string>
        <string lang="de">Lass dich nicht von seinem gebückten Aussehen täuschen, dieser Ghul weiß, wie er seine Axt mit unglaublicher Kraft ausführt.</string>
        <string lang="es">No dejes que su encorvada apariencia te engañe, este ghoul sabe cómo manejar su hacha con una fuerza increíble.</string>
        <string lang="pt">Não deixe que ele se encolhe sobre a aparência te engane, esse ghoul sabe como empunhar seu machado com força incrível.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2290_name">
        <string lang="en">Varlos</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2290_desc">
        <string lang="en">Varlos is known for his incredible swordsmanship. Don't turn your back on his blade.</string>
        <string lang="fr">Varlos est connu pour son incroyable maîtrise de l'épée. Ne tournez pas votre dos sur sa lame.</string>
        <string lang="it">Varlos è conosciuto per la sua incredibile spada-maestria. Non girare la schiena sulla sua lama.</string>
        <string lang="de">Varlos ist bekannt für seine unglaubliche Schwertkunst. Drehe nicht den Rücken auf seiner Klinge.</string>
        <string lang="es">Varlos es conocido por su increíble habilidad con la espada. No le dé la espalda a su espada.</string>
        <string lang="pt">Varlos é conhecido por sua espada incrível. Não dê as costas à sua lâmina.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2300_name">
        <string lang="en">Larzhul</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2300_desc">
        <string lang="en">A necromancer and master of dark arts, the Larzhul emits a dark and evil aura.</string>
        <string lang="fr">Nécromancien et maître des arts obscurs, le Larzhul émet une aura sombre et maléfique.</string>
        <string lang="it">Un necromancer e maestro delle arti scure, il Larzhul emette un'ura luminosa e cattiva.</string>
        <string lang="de">Ein Nekromant und Meister der dunklen Künste, der Larzhul, strahlt eine dunkle und böse Aura aus.</string>
        <string lang="es">Nigromante y maestro de las artes oscuras, Larzhul emite un aura oscura y malvada.</string>
        <string lang="pt">Um necromante e mestre das artes das trevas, o Larzhul emite uma aura negra e negra.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2310_name">
        <string lang="en">Moghur</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2310_desc">
        <string lang="en">Death is but another toy for the Moghur. He is the void and a most malevolent being.</string>
        <string lang="fr">La mort n'est qu'un autre jouet pour le Moghur. Il est le vide et l'être le plus malveillant.</string>
        <string lang="it">La morte è solo un altro giocattolo per il Moghur. È il vuoto e un essere più maligno.</string>
        <string lang="de">Der Tod ist nur ein weiteres Spielzeug für die Moghur. Er ist die Leere und ein höchst bösartiges Wesen.</string>
        <string lang="es">La muerte no es más que otro juguete para el Moghur. Él es el vacío y un ser más malévolo.</string>
        <string lang="pt">A morte é mais um brinquedo para o Moghur. Ele é o vazio e um ser mais malévolo.</string>
    </ref>
    
    
    <!-- Raid 4 -->
    <ref link="familiar_2400_name">
        <string lang="en">X4-Gombo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2400_desc">
        <string lang="en">X4 is an award winning battle bot. Dozens of bots have fallen to this mighty little guy.</string>
        <string lang="fr">X4 est un bot de combat primé. Des dizaines de bots sont tombés à ce puissant petit gars.</string>
        <string lang="it">X4 è un bot di battaglia premiato. Decine di bot sono caduti a questo potente ragazzino.</string>
        <string lang="de">X4 ist ein preisgekrönter Kampfbot. Dutzende von Bots sind diesem mächtigen kleinen Kerl gefallen.</string>
        <string lang="es">X4 es un galardonado bot de batalla. Decenas de robots han caído en manos de este pequeño y poderoso tipo.</string>
        <string lang="pt">X4 é um premiado bot de batalha. Dezenas de bots caíram para este pequeno rapaz poderoso.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2410_name">
        <string lang="en">J3-17</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2410_desc">
        <string lang="en">404: Friends not found. Initiate ATTACK protocol.</string>
        <string lang="fr">404: Amis non trouvés. Lancer le protocole ATTACK.</string>
        <string lang="it">404: Amici non trovati. Avviare il protocollo ATTACK.</string>
        <string lang="de">404: Freunde wurden nicht gefunden. Initiieren Sie das ATTACK-Protokoll.</string>
        <string lang="es">404: Amigos no encontrados. Iniciar el protocolo ATTACK.</string>
        <string lang="pt">404: Amigos não encontrados. Inicie o protocolo ATTACK.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2420_name">
        <string lang="en">RoboMax - 6000</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2420_desc">
        <string lang="en">01000010 01100001 01110010 01101011 00100000 01000010 01100001 01110010 01101011 00100001</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2430_name">
        <string lang="en">Duobomz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2430_desc">
        <string lang="en">Originally designed as household appliances, these bots have been reprogrammed to attack on sight.</string>
        <string lang="fr">Conçus à l'origine comme des appareils ménagers, ces robots ont été reprogrammés pour attaquer à vue.</string>
        <string lang="it">Originariamente progettati come elettrodomestici, questi bot sono stati riprogrammati per attaccare alla vista.</string>
        <string lang="de">Ursprünglich als Haushaltsgeräte konzipiert, wurden diese Bots so umprogrammiert, dass sie beim Anblick angreifen.</string>
        <string lang="es">Originalmente diseñados como electrodomésticos, estos bots han sido reprogramados para atacar a la vista.</string>
        <string lang="pt">Originalmente projetados como eletrodomésticos, esses bots foram reprogramados para atacar a visão.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2440_name">
        <string lang="en">XL-Ombis 400</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2440_desc">
        <string lang="en">PROTOCOL 907: TARGET IN SIGHT - DESTROY.</string>
        <string lang="fr">PROTOCOLE 907: CIBLE EN VUE - DÉTRUIRE.</string>
        <string lang="it">PROTOCOLLO 907: OGGETTO IN VISTA - DISTRIBUZIONE.</string>
        <string lang="de">PROTOKOLL 907: ZIEL IN SICHT - ZERSTÖREN.</string>
        <string lang="es">PROTOCOLO 907: OBJETIVO A LA VISTA - DESTRUIR.</string>
        <string lang="pt">PROTOCOLO 907: VISTO À VISTA - DESTRUIR.</string>
    </ref>
    
    
    <!-- Fusions 4 -->
    <ref link="familiar_2450_name">
        <string lang="en">Dropo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2450_desc">
        <string lang="en">Mischievous and a little insane, this creature is king of pranks.</string>
        <string lang="fr">Malin et un peu fou, cette créature est le roi des farces.</string>
        <string lang="it">Mischievole e un po 'folle, questa creatura è re di pene.</string>
        <string lang="de">Schelmisch und ein bisschen verrückt, ist diese Kreatur König der Streiche.</string>
        <string lang="es">Travieso y un poco loco, esta criatura es el rey de las bromas.</string>
        <string lang="pt">Malicioso e um pouco insano, essa criatura é rei de brincadeiras.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2460_name">
        <string lang="en">Stuvin</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2460_desc">
        <string lang="en">A greasy, sludgy creature that enjoys pretending to be a Stumpie to lure folks near.</string>
        <string lang="fr">Une créature graisseuse et boueuse qui aime faire semblant d'être un Stumpie pour attirer les gens à proximité.</string>
        <string lang="it">Una creatura grassa e fredda che ama far finta di essere un Stumpie per attirare gente vicino.</string>
        <string lang="de">Ein schmieriges, schlammiges Wesen, das es genießt, vorzugeben, ein Stumpie zu sein, um Leute in der Nähe zu locken.</string>
        <string lang="es">Una criatura grasienta y fangosa que disfruta de pretender ser un Stumpie para atraer a la gente cerca.</string>
        <string lang="pt">Uma criatura gordurosa e úmida que gosta de fingir ser um Stumpie para atrair pessoas próximas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2470_name">
        <string lang="en">Úlairius</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2470_desc">
        <string lang="en">Three of the most powerful dark ghouls, combined to make an ultimate creature of evil.</string>
        <string lang="fr">Trois des goules noires les plus puissantes, combinées pour faire une créature ultime du mal.</string>
        <string lang="it">Tre dei ghouls scuri più potenti, combinati per fare una creatura ultima del male.</string>
        <string lang="de">Drei der mächtigsten dunklen Ghule, kombiniert, um ein ultimatives Wesen des Bösen zu schaffen.</string>
        <string lang="es">Tres de los ghouls oscuros más poderosos, combinados para hacer una criatura máxima del mal.</string>
        <string lang="pt">Três dos mais poderosos gângsteres escuros, combinados para fazer uma criatura suprema do mal.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2480_name">
        <string lang="en">Cheb</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2480_desc">
        <string lang="en">Not much powers this creature besides pure hunger so it's best not to get too close to him.</string>
        <string lang="fr">Pas beaucoup de pouvoirs cette créature en dehors de la faim pure, il est donc préférable de ne pas trop s'approcher de lui.</string>
        <string lang="it">Non molte potenze di questa creatura oltre alla fame pura, quindi è meglio non essere troppo vicino a lui.</string>
        <string lang="de">Nicht viel Macht dieses Geschöpf außer dem reinen Hunger, also ist es am besten, ihm nicht zu nahe zu kommen.</string>
        <string lang="es">No hay mucho poder de esta criatura además del hambre pura, así que es mejor no acercarse demasiado a él.</string>
        <string lang="pt">Não há muitos poderes dessa criatura além da fome pura, então é melhor não se aproximar demais dele.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2490_name">
        <string lang="en">Rogomz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2490_desc">
        <string lang="en">A house cleaning robot who's wiring got fried in sludge and now he does the opposite of cleaning.</string>
        <string lang="fr">Un robot de nettoyage de maison dont le câblage a été frit dans les boues et maintenant il fait le contraire du nettoyage.</string>
        <string lang="it">Un robot per la pulizia della casa, il cui cablaggio è stato fritto in fanghi e ora fa l'opposto della pulizia.</string>
        <string lang="de">Ein Hausputzroboter, dessen Verkabelung in Schlamm geröstet wurde, macht jetzt das Gegenteil von der Reinigung.</string>
        <string lang="es">Un robot de limpieza de la casa cuyo cableado se frió en lodo y ahora hace lo contrario de limpiar.</string>
        <string lang="pt">Um robô de limpeza de casa que está fiação frito em lama e agora ele faz o contrário da limpeza.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2500_name">
        <string lang="en">Moboz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2500_desc">
        <string lang="en">A more advanced set of duo bots who specialize in micromanaging.</string>
        <string lang="fr">Un ensemble plus avancé de bots duo spécialisés dans la microgestion.</string>
        <string lang="it">Un set più avanzato di bot di duo che si specializzano nel micromanaging.</string>
        <string lang="de">Ein fortschrittlicheres Set von Duo-Bots, die sich auf Micromanagement spezialisiert haben.</string>
        <string lang="es">Un conjunto más avanzado de dúo bots que se especializan en microgestión.</string>
        <string lang="pt">Um conjunto mais avançado de duos que se especializam em micromanaging.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2510_name">
        <string lang="en">Capt. Wombomz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2510_desc">
        <string lang="en">The most popular person to invite to parties, Capt. Wombomz has some of the best dance moves around.</string>
        <string lang="fr">La personne la plus populaire à inviter à des fêtes, le capitaine Wombomz a quelques-uns des meilleurs mouvements de danse autour.</string>
        <string lang="it">La persona più popolare da invitare alle feste, il capitano Wombomz ha alcune delle migliori mosse di danza intorno.</string>
        <string lang="de">Captain Wombomz, die beliebteste Person, die zu Partys eingeladen wird, hat einige der besten Tanzbewegungen.</string>
        <string lang="es">La persona más popular para invitar a fiestas, el Capitán Wombomz tiene algunos de los mejores movimientos de baile.</string>
        <string lang="pt">A pessoa mais popular para convidar para festas, o Capitão Wombomz tem alguns dos melhores movimentos de dança.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2520_name">
        <string lang="en">Gozzy</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2520_desc">
        <string lang="en">PROTOCOL: URGABLURHGHGHG UNGADA BUNG</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2530_name">
        <string lang="en">Walkom</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2530_desc">
        <string lang="en">A mutant being that can harness a powerful magic that can blind the naked eye.</string>
        <string lang="fr">Un être mutant capable d'exploiter une magie puissante qui peut aveugler l'œil nu.</string>
        <string lang="it">Un essere mutante che può sfruttare una magia potente che può ciechi l'occhio nudo.</string>
        <string lang="de">Ein mutiertes Wesen, das eine mächtige Magie nutzen kann, die das bloße Auge erblinden lässt.</string>
        <string lang="es">Un ser mutante que puede aprovechar una poderosa magia que puede cegar a simple vista.</string>
        <string lang="pt">Um ser mutante que pode aproveitar uma magia poderosa que pode cegar a olho nu.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2540_name">
        <string lang="en">Rombolio</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2540_desc">
        <string lang="en">Professor Haile's greatest fusion to date.</string>
        <string lang="fr">La plus grande fusion du professeur Haile à ce jour.</string>
        <string lang="it">Fino ad oggi la più grande fusione del professore Haile.</string>
        <string lang="de">Professor Hailes größte Fusion bis heute.</string>
        <string lang="es">La mayor fusión del profesor Haile hasta la fecha.</string>
        <string lang="pt">A maior fusão do professor Haile até à data.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2550_name">
        <string lang="en">Zingo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2550_desc">
        <string lang="en">A mini Wingo! Fun sized and perfect for travel.</string>
        <string lang="fr">Un mini Wingo! Fun taille et parfait pour voyager.</string>
        <string lang="it">Un mini Wingo! Fun dimensioni e perfetto per viaggiare.</string>
        <string lang="de">Ein kleiner Wingo! Fun Größe und perfekt für die Reise.</string>
        <string lang="es">Un mini Wingo! Tamaño divertido y perfecto para viajar.</string>
        <string lang="pt">Um mini Wingo! Divertido e perfeito para viagens.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2560_name">
        <string lang="en">Loghir</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2560_desc">
        <string lang="en">A smaller cousin to Moghur, Loghir is known for sneaking into small spaces and bringing death with him.</string>
        <string lang="fr">Loghir est un petit cousin de Moghur, connu pour s'être faufilé dans de petits espaces et avoir amené la mort avec lui.</string>
        <string lang="it">Un cugino più piccolo a Moghur, Loghir è conosciuto per aver scherzato in piccoli spazi e portando la morte con lui.</string>
        <string lang="de">Loghir, ein kleinerer Cousin von Moghur, ist dafür bekannt, sich in kleine Räume zu schleichen und den Tod mit sich zu bringen.</string>
        <string lang="es">Un primo más pequeño de Moghur, Loghir es conocido por colarse en espacios pequeños y traer la muerte con él.</string>
        <string lang="pt">Um primo menor para Moghur, Loghir é conhecido por se esgueirar em pequenos espaços e trazer a morte com ele.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2570_name">
        <string lang="en">RoboBuddy 2.0</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2570_desc">
        <string lang="en">01010111 01101111 01101111 01100110 00100000 01010111 01101111 01101111 01100110 00100001</string>
    </ref>
    
    
    
    <!-- Fusions (Holiday Invasion Event) -->
    
    <ref link="familiar_2700_name">
        <string lang="en">Trigginz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2700_desc">
        <string lang="en">Controlled by the tiny spruce upon it's head, this creature is overpowered by the urge to spread holiday cheer.</string>
        <string lang="fr">Contrôlé par l'épinette minuscule sur sa tête, cette créature est maîtrisée par l'envie de répandre la joie des fêtes.</string>
        <string lang="it">Controllata dal piccolo abete rosso sulla sua testa, questa creatura è sopraffatta dall'impulso di diffondere l'allegria natalizia.</string>
        <string lang="de">Gesteuert von der winzigen Fichte auf dem Kopf wird diese Kreatur von dem Drang, Urlaubsfrohheit zu verbreiten, überwältigt.</string>
        <string lang="es">Controlada por la pequeña picea sobre su cabeza, esta criatura se ve dominada por el impulso de difundir la alegría de las fiestas.</string>
        <string lang="pt">Controlado pelo abeto pequeno sobre a cabeça, esta criatura é dominada pelo desejo de espalhar a alegria dos feriados.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2710_name">
        <string lang="en">Tinsel</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2710_desc">
        <string lang="en">Need help with your next holiday party? Grab a Tinsel and your home will forever be full of holiday music... FOREVER.</string>
        <string lang="fr">Besoin d'aide pour votre prochaine fête? Prenez un clinquant et votre maison sera toujours pleine de musique de vacances ... POUR TOUJOURS.</string>
        <string lang="it">Hai bisogno di aiuto per la tua prossima festa? Prendi una Tinsel e la tua casa sarà per sempre piena di musica per le vacanze ... PER SEMPRE.</string>
        <string lang="de">Brauchen Sie Hilfe bei Ihrer nächsten Urlaubsparty? Schnapp dir einen Tinsel und dein Zuhause wird für immer voller Weihnachtsmusik sein ... FÜR IMMER.</string>
        <string lang="es">¿Necesitas ayuda con tu próxima fiesta navideña? Coge un Tinsel y tu hogar estará siempre lleno de música navideña ... PARA SIEMPRE.</string>
        <string lang="pt">Precisa de ajuda com sua próxima festa de férias? Pegue um Tinsel e sua casa estará para sempre cheia de música de férias ... PARA SEMPRE.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2720_name">
        <string lang="en">Holimenz</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2720_desc">
        <string lang="en">A pair of Hollimenz are known for all sorts of mischief including swapping gifts for garbage. </string>
        <string lang="fr">Une paire de Hollimenz sont connus pour toutes sortes de méfaits, y compris l'échange de cadeaux pour les ordures.</string>
        <string lang="it">Un paio di Hollimenz sono noti per tutti i tipi di guai tra cui scambiarsi i regali per la spazzatura.</string>
        <string lang="de">Ein Paar Hollimenz ist für alle möglichen Unfug bekannt, einschließlich Geschenke für Müll zu tauschen.</string>
        <string lang="es">Un par de Hollimenz son conocidos por todo tipo de travesuras, incluyendo el intercambio de regalos por basura.</string>
        <string lang="pt">Um par de Hollimenz são conhecidos por todos os tipos de maldades, incluindo a troca de presentes para o lixo.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2730_name">
        <string lang="en">Chelf</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2730_desc">
        <string lang="en">Chelf the Elf is fueled by all things sweet. If left on it's own, it can consume double it's weight in chocolate.</string>
        <string lang="fr">Chelf the Elf est alimenté par toutes les choses sucrées. Si on le laisse seul, il peut consommer le double de son poids en chocolat.</string>
        <string lang="it">Chelf the Elf è alimentato da tutte le cose dolci. Se lasciato sul proprio, può consumare il doppio del suo peso nel cioccolato.</string>
        <string lang="de">Chelf der Elf wird von allen süßen Dingen angetrieben. Wenn es auf seinem eigenen bleibt, kann es doppeltes Gewicht in Schokolade konsumieren.</string>
        <string lang="es">Chelf the Elf está alimentado por todas las cosas dulces. Si se deja solo, puede consumir el doble de su peso en chocolate.</string>
        <string lang="pt">Chelf the Elf é alimentado por todas as coisas doces. Se deixado sozinho, pode consumir o dobro em peso no chocolate.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2740_name">
        <string lang="en">Scrooge</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2740_desc">
        <string lang="en">Often misunderstood due to his name, Scrooge is overflowing with gifts for anyone he likes.</string>
        <string lang="fr">Souvent mal compris à cause de son nom, Scrooge déborde de cadeaux pour tous ceux qu'il aime.</string>
        <string lang="it">Spesso frainteso a causa del suo nome, Scrooge trabocca di regali per chiunque gli piaccia.</string>
        <string lang="de">Oft wegen seines Namens missverstanden, ist Scrooge überschwemmt mit Geschenken für jeden, den er mag.</string>
        <string lang="es">A menudo malentendido debido a su nombre, Scrooge está lleno de regalos para quien le gusta.</string>
        <string lang="pt">Muitas vezes incompreendido devido ao seu nome, Scrooge está transbordando de presentes para quem gosta.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2750_name">
        <string lang="en">Rudolffin</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2750_desc">
        <string lang="en">Sporting a rather useless glowing nose, this creature can usually be found inhaling cold holiday leftovers from garbage cans. </string>
        <string lang="fr">Arborant un nez incandescent plutôt inutile, cette créature peut habituellement être trouvée en train d'inhaler des restes de vacances froids dans les poubelles.</string>
        <string lang="it">Mettendo in mostra un naso incandescente piuttosto inutile, questa creatura può essere trovata solitamente inalando gli avanzi freddi delle vacanze dai bidoni della spazzatura.</string>
        <string lang="de">Mit einer eher nutzlosen glühenden Nase kann diese Kreatur in der Regel kalte Ferienreste aus Mülltonnen einatmen.</string>
        <string lang="es">Luciendo una nariz resplandeciente bastante inútil, esta criatura generalmente se puede encontrar inhalando restos de vacaciones frías de botes de basura.</string>
        <string lang="pt">Sporting um nariz incrivelmente inútil, esta criatura geralmente pode ser encontrada inalando restos de férias frias das latas de lixo.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2760_name">
        <string lang="en">X-M4S</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2760_desc">
        <string lang="en">ATTN: B3 M3RRY. B3 BR1GHT. H4PPY H0L1D4YS.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2770_name">
        <string lang="en">Kringle</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2770_desc">
        <string lang="en">Ever been hit with an overdose of Holiday Cheer? Well be prepared, Kringle hits hard.</string>
        <string lang="fr">Avez-vous déjà été frappé par une surdose de Holiday Cheer? Bien se préparer, Kringle frappe fort.</string>
        <string lang="it">Sei mai stato colpito da un'overdose di Holiday Cheer? Preparati bene, Kringle colpisce duramente.</string>
        <string lang="de">Immer mit einer Überdosis von Holiday Cheer geschlagen? Gut vorbereitet, Kringle schlägt hart.</string>
        <string lang="es">Alguna vez ha sido golpeado con una sobredosis de Holiday Cheer? Bien, prepárate, Kringle golpea fuerte.</string>
        <string lang="pt">Já foi atingido com uma overdose de Holiday Cheer? Bem, esteja preparado, Kringle bate forte.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_2780_name">
        <string lang="en">Gingermic</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_2780_desc">
        <string lang="en">Gingermics are known for sneaking in on a plate of cookies and running off with all the holiday gifts.</string>
        <string lang="fr">Gingermics sont connus pour se faufiler dans une assiette de biscuits et s'enfuir avec tous les cadeaux de vacances.</string>
        <string lang="it">I gingermici sono noti per intrufolarsi in un piatto di biscotti e scappare con tutti i regali delle vacanze.</string>
        <string lang="de">Gingermics sind dafür bekannt, dass sie sich auf einen Keks-Teller schleichen und mit all den Weihnachtsgeschenken davonrennen.</string>
        <string lang="es">Los Gingermics son conocidos por colarse en un plato de galletas y salir corriendo con todos los regalos navideños.</string>
        <string lang="pt">Gingermics é conhecida por se esgueirar em um prato de biscoitos e fugir com todos os presentes de férias.</string>
    </ref>
    
    
    
    <!-- Fusions (Orc World Boss) -->
    <ref link="familiar_3000_name">
        <string lang="en">Garekk</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3000_desc">
        <string lang="en">A large underbite gives this guy a goofy looking grin while he raises his axe to attack.</string>
        <string lang="fr">Une grosse morsure donne à ce gars un sourire étrange tandis qu'il soulève sa hache pour attaquer.</string>
        <string lang="it">Un grosso underbite dà a questo ragazzo un sorriso spaventoso mentre alza la sua ascia per attaccare.</string>
        <string lang="de">Ein großer Underbite gibt diesem Kerl ein doof Schauen Grinsen, während er seine Axt anzugreifen anzugreifen.</string>
        <string lang="es">Un underbite grande da a este individuo una sonrisa de mirada goofy mientras que eleva su hacha para atacar.</string>
        <string lang="pt">Uma grande sub-mordida dá a esse cara um sorriso pateto enquanto ele levanta o machado para atacar.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3010_name">
        <string lang="en">Tilge</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3010_desc">
        <string lang="en">Steely blue in color, this creature is adept at blending in with the rock around him. His arrows always seem to come from nowhere.</string>
        <string lang="fr">de couleur bleu aiguille, cette créature est habile à se mêler à la roche qui l'entoure. Ses flèches semblent toujours venir de nul part.</string>
        <string lang="it">Azzurro di colore blu, questa creatura è abile a mescolarsi con la roccia attorno a lui. Le sue frecce sembrano sempre venire da nessuna parte.</string>
        <string lang="de">Steely blau in der Farbe, ist diese Kreatur geschickt zu mischen mit dem Felsen um ihn herum. Seine Pfeile scheinen immer aus dem Nichts zu kommen.</string>
        <string lang="es">De color azul acerado, esta criatura es experta en mezclarse con la roca a su alrededor. Sus flechas siempre parecen venir de la nada.</string>
        <string lang="pt">De cor azul acastanhada, esta criatura é adepta de misturar-se com a rocha ao seu redor. Suas flechas sempre parecem vir do nada.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3020_name">
        <string lang="en">Drek</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3020_desc">
        <string lang="en">Quick of toungue, watch your back with this one. Drek is great at twisting truths and lies to gain trust.</string>
        <string lang="fr">Rapide de toungue, regarde ton dos avec celui-ci. Drek est génial à tordre les vérités et les mensonges pour gagner en confiance.</string>
        <string lang="it">Rapido della tua vita, guarda la schiena con questo. Drek è grande a torcere le verità e le menzogne ​​per guadagnare fiducia.</string>
        <string lang="de">Schnell von toungue, schau dir den Rücken an. Drek ist großartig, die Wahrheiten zu verdrehen und Lügen zu vertrauen.</string>
        <string lang="es">Rápido de toungue, cuida tu espalda con este. Drek es grande en torcer verdades y mentiras para ganar confianza.</string>
        <string lang="pt">Rápido de toungue, assista suas costas com este. Drek é ótimo em verdades e mentiras tortuosas para ganhar confiança.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3030_name">
        <string lang="en">Velk</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3030_desc">
        <string lang="en">A master of earth magic, Velk's are most at home in the forest where they have the advantage.</string>
        <string lang="fr">Maître de la terre magique, Velk est le plus à la maison dans la forêt où ils ont l'avantage.</string>
        <string lang="it">Un maestro della magia terrestre, Velk's sono più a casa nella foresta dove hanno il vantaggio.</string>
        <string lang="de">Ein Meister der Erdmagie, Velk ist am meisten zu Hause im Wald, wo sie den Vorteil haben.</string>
        <string lang="es">Un maestro de la magia de la tierra, Velk son más en casa en el bosque donde tienen la ventaja.</string>
        <string lang="pt">Um mestre da magia da terra, os Velk estão mais em casa na floresta onde eles têm a vantagem.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3040_name">
        <string lang="en">Meaty</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3040_desc">
        <string lang="en">A literal meat shield. Meaty's will defend their masters to the end. Just be ready for lots of slimy hugs.</string>
        <string lang="fr">Une crème de viande littérale. Meaty défendra ses maîtres jusqu'à la fin. Soyez prêt pour beaucoup de câlins.</string>
        <string lang="it">Una carne letterale caramella. Meaty difenderà i propri maestri fino alla fine. Basta essere pronti per un sacco di abbracci.</string>
        <string lang="de">Eine wörtliche Fleischschild Meatys verteidigen ihre Herren bis zum Ende. Sei bereit für viele schleimige Umarmungen.</string>
        <string lang="es">Un carnicero de carne literal. Meaty defenderá a sus amos hasta el final. Sólo estar listo para un montón de abrazos viscosa.</string>
        <string lang="pt">Uma capa de carne literal. Meaty defenderá seus mestres até o fim. Apenas esteja pronto para muitos abraços viscosos.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3050_name">
        <string lang="en">Torlag</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3050_desc">
        <string lang="en">The youngest Orlag Bro may not wear armor but his size alone can stop an enemy in it's tracks.</string>
        <string lang="fr">Le plus jeune Orlag Bro peut ne pas porter d'armure, mais sa taille seule peut empêcher un ennemi dans ses traces.</string>
        <string lang="it">La più giovane Orlag Bro non può indossare armature, ma la sua dimensione può fermare un nemico nei suoi brani.</string>
        <string lang="de">Das jüngste Orlag Bro darf keine Rüstung tragen, aber seine Größe allein kann einen Feind in seinen Spuren stoppen.</string>
        <string lang="es">El Orlag Bro más joven no puede usar armadura pero su tamaño solo puede detener a un enemigo en sus pistas.</string>
        <string lang="pt">O Orlag Bro mais jovem não pode usar armadura, mas seu tamanho sozinho pode impedir um inimigo nas faixas.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3060_name">
        <string lang="en">Yorlag</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3060_desc">
        <string lang="en">Middle brother, Yorlag is known for smashing his enemies to bits without a second thought.</string>
        <string lang="fr">Le frère du milieu, Yorlag est connu pour avoir brisé ses ennemis sans avoir réfléchi.</string>
        <string lang="it">Fratello medio, Yorlag è noto per aver strappato i suoi nemici a pezzi senza un secondo pensiero.</string>
        <string lang="de">Mittlerer Bruder, Yorlag ist bekannt für die Zerschlagung seiner Feinde zu Bits ohne einen zweiten Gedanken.</string>
        <string lang="es">Medio hermano, Yorlag es conocido por aplastar a sus enemigos a los bits sin un segundo pensamiento.</string>
        <string lang="pt">Irmão do meio, Yorlag é conhecida por esmagar seus inimigos em pedaços sem um segundo pensamento.</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3070_name">
        <string lang="en">Gorlag</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3070_desc">
        <string lang="en">Eldest of the Orlag Bro's, Gorlag is leader and the most dangerous of the clan.</string>
        <string lang="fr">Le plus grand des Orlag Bro, Gorlag est le leader et le plus dangereux du clan.</string>
        <string lang="it">Anziano di Orlag Bro, Gorlag è leader e il più pericoloso del clan.</string>
        <string lang="de">Älteste von der Orlag Bro, ist Gorlag Führer und der gefährlichste des Clans.</string>
        <string lang="es">El mayor de los Orlag Bro, Gorlag es el líder y el más peligroso del clan.</string>
        <string lang="pt">O mais antigo dos Orlag Bro, Gorlag é líder e o mais perigoso do clã.</string>
    </ref>
    
    
    
    <ref link="familiar_3080_name">
        <string lang="en">Ergos</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3080_desc">
        <string lang="en">Earth magic gone wrong, the Ergos uses it's tree like silhouette to attract prey. </string>
        <string lang="fr">La magie de la Terre a mal tourné, l'Ergos utilise sa silhouette d'arbre pour attirer ses proies.</string>
        <string lang="it">La magia della Terra è andata male, l'Ergos usa il suo albero come silhouette per attirare la preda.</string>
        <string lang="de">Erdmagie ist schiefgelaufen, der Ergos nutzt seine baumartige Silhouette, um Beute anzulocken.</string>
        <string lang="es">La magia de la Tierra salió mal, los Ergos usan su silueta como árbol para atraer presas.</string>
        <string lang="pt">A magia da Terra deu errado, o Ergos usa essa árvore como silhueta para atrair presas.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3090_name">
        <string lang="en">D3-M0N</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3090_desc">
        <string lang="en">SCANNING FOR ADVERSARY.... TARGET ACQUIRED. ATTACK INITIATED.</string>
        <string lang="fr">SCANNING FOR ADVERSARY .... CIBLE ACQUIS. ATTAQUE INITIÉE.</string>
        <string lang="it">SCANSIONE PER L'ADVERSARY .... TARGET ACQUISITO. ATTACCO INIZIATO.</string>
        <string lang="de">SCANNEN FÜR ADVERSARY .... ZIEL ERWORBEN. ANGRIFF INITIATIERT.</string>
        <string lang="es">ESCANEADO PARA ADVERSARIO .... OBJETIVO ADQUIRIDO. ATAQUE INICIADO.</string>
        <string lang="pt">ESCANSE PARA ADVERSÁRIO .... TARGET ACQUIRED. ATAQUE INICIADO.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3100_name">
        <string lang="en">Zorgim</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3100_desc">
        <string lang="en">Large and menacing, the Zorgim's love to devour souls. </string>
        <string lang="fr">Grand et menaçant, l'amour des Zorgim pour dévorer les âmes.</string>
        <string lang="it">Grande e minaccioso, l'amore di Zorgim per divorare le anime.</string>
        <string lang="de">Groß und bedrohlich, die Liebe des Zorgim, Seelen zu verschlingen.</string>
        <string lang="es">Grande y amenazante, el amor de los Zorgim por devorar almas.</string>
        <string lang="pt">Grande e ameaçador, o amor de Zorgim para devorar almas.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3110_name">
        <string lang="en">Clavid</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3110_desc">
        <string lang="en">A fire mage who specializes in molten magic which can melt a creature in seconds.</string>
        <string lang="fr">Un mage de feu spécialisé dans la magie en fusion qui peut faire fondre une créature en quelques secondes.</string>
        <string lang="it">Un mago del fuoco specializzato in magia fusa che può sciogliere una creatura in pochi secondi.</string>
        <string lang="de">Ein Feuermagier, der sich auf geschmolzene Magie spezialisiert hat, die eine Kreatur in Sekundenschnelle zum Schmelzen bringen kann.</string>
        <string lang="es">Un mago de fuego que se especializa en magia fundida que puede derretir a una criatura en segundos.</string>
        <string lang="pt">Um mago de fogo que se especializa em magia derretida que pode derreter uma criatura em segundos.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3120_name">
        <string lang="en">Omo</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3120_desc">
        <string lang="en">A bouncy creature with a hot temper, Omo's have a tendency to be pyromaniacs.</string>
        <string lang="fr">Une créature rebondissante avec un caractère chaud, les Omo ont tendance à être des pyromanes.</string>
        <string lang="it">Una creatura rimbalzante con un temperamento caldo, gli Omo hanno la tendenza ad essere piromani.</string>
        <string lang="de">Eine hüpfende, lebhafte Kreatur, Omo's neigen dazu, Pyromanen zu sein.</string>
        <string lang="es">Una criatura animosa con un temperamento caliente, los Omo tienen una tendencia a ser piromaníacos.</string>
        <string lang="pt">Uma criatura bouncy com um temperamento quente, Omo tem uma tendência a ser pyromaniacs.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3130_name">
        <string lang="en">Ragmar</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3130_desc">
        <string lang="en">The demonic presence of such a being can cause you to question whether goodness really exists. </string>
        <string lang="fr">La présence démoniaque d'un tel être peut vous amener à douter que la bonté existe vraiment.</string>
        <string lang="it">La presenza demoniaca di un tale essere può farti dubitare che la bontà esista davvero.</string>
        <string lang="de">Die dämonische Präsenz eines solchen Wesens kann dich dazu bringen zu hinterfragen, ob das Gute wirklich existiert.</string>
        <string lang="es">La presencia demoníaca de tal ser puede hacer que te preguntes si la bondad realmente existe.</string>
        <string lang="pt">A presença demoníaca de tal ser pode fazer com que você pergunte se o bem existe realmente.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3140_name">
        <string lang="en">Drazig</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3140_desc">
        <string lang="en">Poison from the Drazig's claws will leave you in excruciating pain for which there is no cure. </string>
        <string lang="fr">Poison des griffes de Drazig vous laissera dans une douleur atroce pour laquelle il n'y a pas de remède.</string>
        <string lang="it">Il veleno degli artigli di Drazig ti lascerà in un dolore lancinante per il quale non esiste una cura.</string>
        <string lang="de">Gift aus den Klauen des Drazig wird dich in unerträgliche Schmerzen versetzen, für die es keine Heilung gibt.</string>
        <string lang="es">El veneno de las garras del Drazig te dejará en un dolor insoportable para el cual no hay cura.</string>
        <string lang="pt">Veneno das garras de Drazig vai deixar você com uma dor insuperável para a qual não há cura.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3150_name">
        <string lang="en">Rarzok</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3150_desc">
        <string lang="en">A dark demonic creature who can crawl out of the shadows and leave you shaking in terror. </string>
        <string lang="fr">Une sombre créature démoniaque qui peut ramper hors de l'ombre et vous laisser trembler de terreur.</string>
        <string lang="it">Una creatura demoniaca oscura che può strisciare fuori dall'ombra e lasciarti tremare dal terrore.</string>
        <string lang="de">Ein dunkles, dämonisches Wesen, das aus dem Schatten krabbeln kann und dich erschrocken zittern lässt.</string>
        <string lang="es">Una criatura demoníaca oscura que puede salir arrastrándose de las sombras y dejarte temblando de terror.</string>
        <string lang="pt">Uma criatura demoníaca escura que pode rastejar para fora das sombras e deixá-lo tremendo de terror.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_3160_name">
        <string lang="en">Drenath</string>
    </ref>
    <ref link="familiar_3160_desc">
        <string lang="en">A demon with the ability to move between dimensions, he is a creator of nightmares. </string>
        <string lang="fr">Un démon avec la capacité de se déplacer entre les dimensions, il est un créateur de cauchemars.</string>
        <string lang="it">Un demone con la capacità di muoversi tra le dimensioni, è un creatore di incubi.</string>
        <string lang="de">Ein Dämon mit der Fähigkeit, sich zwischen den Dimensionen zu bewegen, er ist ein Schöpfer von Alpträumen.</string>
        <string lang="es">Un demonio con la capacidad de moverse entre dimensiones, él es un creador de pesadillas.</string>
        <string lang="pt">Um demônio com a capacidade de se mover entre as dimensões, ele é um criador de pesadelos.</string>
    </ref>
    
    
    <!-- Town NPC's -->
    
    <ref link="familiar_10000_desc">
        <string lang="en">The last great PvP champion of the land. This loyal and proud Knight is still looking for a real challenge.</string>
        <string lang="fr">Le dernier grand champion du pays JcJ. Ce chevalier loyal et fier est toujours à la recherche d'un véritable défi.</string>
        <string lang="it">L'ultimo grande campione PvP della terra. Questo cavaliere fiero e fiero sta ancora cercando una vera e propria sfida.</string>
        <string lang="de">Der letzte große PvP-Champion des Landes. Dieser treue und stolze Ritter sucht immer noch eine echte Herausforderung.</string>
        <string lang="es">El último gran campeón de JcJ de la tierra. Este leal y orgulloso Caballero sigue buscando un verdadero desafío.</string>
        <string lang="pt">O último grande campeão JxJ da terra. Este cavaleiro leal e orgulhoso ainda está à procura de um verdadeiro desafio.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_10001_desc">
        <string lang="en">The smartest inventor in all the land... Too bad he can't ever find his wrench.</string>
        <string lang="fr">L'inventeur le plus intelligent dans toute la terre ... Dommage qu'il ne puisse jamais trouver sa clé.</string>
        <string lang="it">L'inventore più intelligente in tutta la terra ... Peccato che non possa mai trovare la sua chiave.</string>
        <string lang="de">Der klügste Erfinder im ganzen Land ... Schade, dass er seinen Schraubenschlüssel niemals finden kann.</string>
        <string lang="es">El inventor más inteligente de toda la tierra ... Lástima que no pueda encontrar su llave.</string>
        <string lang="pt">O inventor mais inteligente em toda a terra ... Pena que ele nunca consegue encontrar sua chave.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_10002_desc">
        <string lang="en">You can usually find Quinn sleeping in the familiar slop at night. You can smell him from over here. Gross.</string>
        <string lang="fr">Vous pouvez généralement trouver Quinn dormir dans le slop familier de nuit. Vous pouvez le sentir de ici. Brut.</string>
        <string lang="it">Di solito si può trovare Quinn che dorme nel famoso slop di notte. Puoi odorarlo da qui. Schifoso.</string>
        <string lang="de">Sie können in der Regel Quinn schlafen in der vertrauten Slop in der Nacht. Du kannst ihn von hier her riechen. Brutto.</string>
        <string lang="es">Por lo general, usted puede encontrar a Quinn durmiendo en la ladera familiar por la noche. Puedes olerlo desde aquí. Bruto.</string>
        <string lang="pt">Você geralmente consegue encontrar Quinn dormindo no slop familiar da noite. Você pode sentir o cheiro dele por aqui. Bruto.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_10003_desc">
        <string lang="en">Nyxn doesn't think you're very cool or that strong. The only way to gain his respect is to prove yourself in his Trials.</string>
        <string lang="fr">Nyxn ne pense pas que vous êtes très cool ou si fort. La seule façon de gagner son respect est de vous prouver dans son Épreuves.</string>
        <string lang="it">Nyxn non pensa che sei molto cool o forte. L'unico modo per ottenere il suo rispetto è quello di dimostrarvi nel suo Prove.</string>
        <string lang="de">Nyxn glaubt nicht, dass du sehr cool oder so stark bist. Der einzige Weg, um seinen Respekt zu gewinnen, ist, sich in seinem Prüfungen zu beweisen.</string>
        <string lang="es">Nyxn no piensa que eres muy cool o tan fuerte. La única manera de ganar su respeto es probarse en su Pruebas.</string>
        <string lang="pt">Nyxn não acha que você é muito legal ou tão forte. A única maneira de ganhar seu respeito é provar-se em seu Desafios.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_10004_desc">
        <string lang="en">Old and mighty! Some of us think that's not familiar fur on his cape, it's his back hair.</string>
        <string lang="fr">Ancien et puissant! Certains d'entre nous pensent que ce n'est pas familier la fourrure sur sa cape, c'est ses cheveux arrières.</string>
        <string lang="it">Vecchio e potente! Alcuni di noi pensano che non sia familiare la pelliccia sul capo, sono i capelli posteriori.</string>
        <string lang="de">Alt und mächtig! Einige von uns denken, das ist nicht vertraut Pelz auf seinem Umhang, es ist sein Rücken Haar.</string>
        <string lang="es">¡Viejo y poderoso! Algunos de nosotros pensamos que no es una piel familiar en su capa, es su pelo trasero.</string>
        <string lang="pt">Velho e poderoso! Alguns de nós pensamos que não é uma pele familiar em sua capa, é o cabelo dele.</string>
    </ref>
    
    <ref link="familiar_10005_desc">
        <string lang="en">A new face in town, not much is known of him, except he likes to eat stuff off the ground. Eek.</string>
        <string lang="fr">Un nouveau visage en ville, on ne sait pas grand chose de lui, sauf qu'il aime manger du terrain. Eek.</string>
        <string lang="it">Un nuovo volto in città, non si sa molto di lui, a meno che non ama mangiare roba da terra. Eek.</string>
        <string lang="de">Ein neues Gesicht in der Stadt, ist nicht viel von ihm bekannt, außer er liebt es, Sachen aus dem Boden zu essen. Eek.</string>
        <string lang="es">Una nueva cara en la ciudad, no se sabe mucho de él, excepto que le gusta comer cosas del suelo. Eek.</string>
        <string lang="pt">Um novo rosto na cidade, não se sabe muito dele, exceto que ele gosta de comer coisas do chão. Eek.</string>
    </ref>
    
  
</data>