<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
    <ref link="invasion_help_desc">
        <string lang="en">- An Invasion is here! Help the townsfolk defeat as many enemies as possible. Form teams of your Familiars and the townsfolk to get through as many waves of enemies as possible.!break!!break!- Work together with the other players in the world to earn community points during the event. The more points the community earns, the better rewards everyone gets! Reaching specific tiers of community points will grant you better personal rank and point rewards when the event ends.!break!!break!- You will earn points for yourself and the community based on the highest wave of enemies you have defeated. For example, if you defeat wave 10 and then lose on wave 11, you will earn 10 points.!break!!break!- Once you have cleared a number of waves, you will be able to start 10 waves prior to that wave the next time you enter the event. For example, if you cleared wave 50, you will be able to start at wave 40 the next time you enter.</string>
        <string lang="fr">- Une invasion est là! Aidez les villageois à vaincre autant d'ennemis que possible. Formez des équipes de vos Familiars et les habitants de la ville pour faire passer autant d'ennemis que possible.!break!!break!- Travaillez avec les autres joueurs du monde pour gagner des points communautaires lors de l'événement. Plus les points gagnés par la communauté, les meilleurs récompenses de tout le monde! Atteindre des niveaux spécifiques de points de la communauté vous accordera un meilleur rang personnel et des points de récompense lorsque l'événement finira.!break!!break!- Vous gagnerez des points pour vous-même et la communauté en fonction de la plus haute vague d'ennemis que vous avez vaincu. Par exemple, si vous vainquez la vague 10 et que vous perdiez la vague 11, vous gagnerez 10 points.!break!!break!- Une fois que vous avez effacé un certain nombre d'ondes, vous pourrez commencer 10 ondes avant cette onde la prochaine fois que vous entrez dans l'événement. Par exemple, si vous avez effacé la vague 50, vous pourrez commencer à la vague 40 la prochaine fois que vous entrez.</string>
        <string lang="it">- Un'invasione è qui! Aiutare la gente a sconfiggere quanti più nemici possibile. Creare squadre dei tuoi Familiari e dei cittadini per ottenere più ondate di nemici possibile.!break!!break!- Lavorare insieme agli altri giocatori del mondo per guadagnare punti di community durante l'evento. Più punti che la comunità guadagna, i premi migliori sono tutti! Il raggiungimento di livelli specifici di punti di community vi permetterà di ottenere un miglior rango personale e di punti quando l'evento termina.!break!!break!- Guadagnerai punti per te e per la comunità basata sulla più alta ondata di nemici che hai sconfitto. Ad esempio, se sconfiggi l'onda 10 e poi perda sull'onda 11, guadagnerai 10 punti.!break!!break!- Una volta che hai eliminato un certo numero di onde, sarai in grado di avviare 10 onde prima di quella onde la prossima volta che entri nell'evento. Ad esempio, se hai eliminato l'onda 50, potrai iniziare all'onda 40 la prossima volta che entri.</string>
        <string lang="de">- Eine Invasion ist hier! Hilf den Städtern, so viele Feinde wie möglich zu besiegen. Bilden Sie Teams von Ihren Familiars und den Städtern, um so viele Wellen von Feinden wie möglich durchzutreten.!break!!break!- Gemeinsam mit den anderen Spielern der Welt zusammenarbeiten, um während der Veranstaltung Community-Punkte zu erwerben. Je mehr Punkte die Community verdient, desto besser belohnt jeder! Die Erreichung bestimmter Ebenen der Community-Punkte wird Ihnen einen besseren persönlichen Rang und Punkt Belohnungen, wenn das Ereignis endet.!break!!break!- Sie werden Punkte für sich selbst und die Gemeinschaft auf der Grundlage der höchsten Welle von Feinden, die Sie besiegt haben. Zum Beispiel, wenn Sie die Welle 10 besiegen und dann auf Welle 11 verlieren, verdienen Sie 10 Punkte.!break!!break!- Sobald Sie eine Reihe von Wellen gelöscht haben, können Sie 10 Wellen vor dieser Welle starten, wenn Sie das nächste Mal das Ereignis eingeben. Zum Beispiel, wenn Sie die Welle 50 gelöscht haben, können Sie bei der Welle 40 beim nächsten Mal beginnen.</string>
        <string lang="es">- ¡Una invasión está aquí! Ayudar a los pueblos a derrotar a tantos enemigos como sea posible. Forme equipos de sus Familiares y los habitantes de la ciudad para atravesar tantas olas de enemigos como sea posible.!break!!break!- Trabajar junto con los otros jugadores en el mundo para ganar puntos comunitarios durante el evento. Cuantos más puntos gane la comunidad, más recompensas obtienen todos! Alcanzar niveles específicos de puntos de la comunidad le otorgará mejores recompensas de rango y punto personales cuando el evento termine.!break!!break!- Usted ganará puntos para usted y la comunidad basado en la ola más alta de enemigos que ha derrotado. Por ejemplo, si derrotas la ola 10 y luego pierdes en la ola 11, ganarás 10 puntos.!break!!break!- Una vez que haya borrado una serie de ondas, podrá iniciar 10 ondas antes de esa ola la próxima vez que entre en el evento. Por ejemplo, si eliminó la onda 50, podrá iniciar la onda 40 la próxima vez que ingrese.</string>
        <string lang="pt">- Uma Invasão está aqui! Ajude os habitantes da cidade a derrotar o maior número possível de inimigos. Forme equipes de seus Familiars e os habitantes da cidade para obter todas as ondas de inimigos possível.!break!!break!- Trabalhe junto com os outros jogadores do mundo para ganhar pontos da comunidade durante o evento. Quanto mais ganha a comunidade, melhor recompensa a todos! Alcançar níveis específicos de pontos da comunidade lhe dará melhor classificação pessoal e pontos de recompensa quando o evento terminar.!break!!break!- Você ganhará pontos para você e para a comunidade com base na maior onda de inimigos que você derrotou. Por exemplo, se você derrotar a onda 10 e depois perder na onda 11, você ganhará 10 pontos.!break!!break!- Depois de ter apagado uma série de ondas, você poderá iniciar 10 ondas antes dessa onda na próxima vez que você entrar no evento. Por exemplo, se você limpou a onda 50, você poderá começar na onda 40 na próxima vez que você entrar.</string>
    </ref>
    <ref link="invasion_event_1_name">
        <string lang="en">Zombo</string>
    </ref>
    <ref link="invasion_event_2_name">
        <string lang="en">Ninja</string>
    </ref>
    <ref link="invasion_event_4_name">
        <string lang="en">Holiday</string>
    </ref>
</data>